{"version":"1.0","provider_name":"Prishtina REA","provider_url":"https:\/\/prishtina-rea.net","author_name":"root","author_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/","title":"Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization - Prishtina REA","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"xoGoAM4NlC\"><a href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/\">Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/embed\/#?secret=xoGoAM4NlC\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization&#8221; &#8212; Prishtina REA\" data-secret=\"xoGoAM4NlC\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script>\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-1.jpg","thumbnail_width":1080,"thumbnail_height":736,"description":"N\u00eb kuad\u00ebr t\u00eb projektit @dc_vet.wb po pilotohet nj\u00eb modul trajnimi online mbi &#8221;Mbi Nd\u00ebrkomb\u00ebtarizimin e AFP-s\u00eb&#8221; \/ &#8220;VET going International&#8221; p\u00ebr ekipet e shkollave \/ qendrave profesionale t\u00eb Ballkanit Per\u00ebndimor p\u00ebrmbajtja e t\u00eb cil\u00ebs do t&#8217;i prezantoj\u00eb programin Erasmus 2022-2027, si t\u00eb marrin pjes\u00eb n\u00eb projekte mobiliteti, partneritetet me shkollat profesionale europiane etj. Prandaj ne&hellip; Continue reading Untitled"}