{"version":"1.0","provider_name":"Prishtina REA","provider_url":"https:\/\/prishtina-rea.net","author_name":"root","author_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/","title":"From Kosova to Europe - Prishtina REA","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"RlsSLTJEQ8\"><a href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/\">From Kosova to Europe<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/embed\/#?secret=RlsSLTJEQ8\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;From Kosova to Europe&#8221; &#8212; Prishtina REA\" data-secret=\"RlsSLTJEQ8\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script>\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11.jpg","thumbnail_width":1280,"thumbnail_height":720,"description":"Intervet Western Balkans &#8211; Nd\u00ebrkomb\u00ebtarizimi i Sistemeve t\u00eb AAP-s\u00eb n\u00eb Ballkanin Per\u00ebndimor (financuar nga BE-Bruksel)\u00a0P\u00ebrpjekja trevje\u00e7are e projektit ton\u00eb INTERVET, ishte Instalimi i kultur\u00ebs s\u00eb mobilitetit t\u00eb t\u00eb m\u00ebsuarit n\u00eb sistemet e AAP-s\u00eb, duke kontribuar n\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsimin e pun\u00ebsueshm\u00ebrin\u00eb s\u00eb t\u00eb rinj\u00ebve tan\u00eb dhe m\u00ebsimdh\u00ebn\u00ebsve p\u00ebrmes p\u00ebrvojave t\u00eb fituara n\u00eb vendet e ndryshme t\u00eb BE&hellip; Continue reading Untitled"}