{"version":"1.0","provider_name":"Prishtina REA","provider_url":"https:\/\/prishtina-rea.net","author_name":"root","author_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/","title":"Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d. - Prishtina REA","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"M2NyQSiqEh\"><a href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/\">Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d.<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/embed\/#?secret=M2NyQSiqEh\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d.&#8221; &#8212; Prishtina REA\" data-secret=\"M2NyQSiqEh\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script>\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03298-1-scaled.jpg","thumbnail_width":2560,"thumbnail_height":1708,"description":"Ministria e Arsimit, Shkenc\u00ebs, Teknologjis\u00eb dhe Inovacionit konkretisht Qendra p\u00ebr Profesione t\u00eb Rregulluara, p\u00ebrkrahur nga projekti \u201cMb\u00ebshtetja p\u00ebr Njohjen e Kualifikimeve Profesionale\u201d financuar nga BE, dhe n\u00eb bashk\u00ebpunim t\u00eb ngusht\u00eb me partner\u00eb\u00a0tjer\u00eb relevant\u00a0e\u00a0hap\u00ebn fushat\u00ebn tri-javore \u201cNjohja e Kualifikimeve \u00a0Profesionale\u201d. \u00a0 N\u00eb hapje, ministria\u00a0e MASHTI-t,\u00a0Arb\u00ebrie Nagavci,\u00a0dhe z\u00ebvend\u00ebsshefja e Zyr\u00ebs s\u00eb Bashkimit Evropian n\u00eb Kosov\u00eb, Eva Palatova&hellip; Continue reading Untitled"}