{"id":3355,"date":"2023-10-11T09:01:21","date_gmt":"2023-10-11T09:01:21","guid":{"rendered":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?p=3355"},"modified":"2025-01-21T13:36:34","modified_gmt":"2025-01-21T13:36:34","slug":"auto-draft","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/","title":{"rendered":"From Kosova to Europe"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3355\" class=\"elementor elementor-3355\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8351c24 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8351c24\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2d8ffa8\" data-id=\"2d8ffa8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-317f999 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"317f999\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1280\" height=\"720\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-3357\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11.jpg 1280w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11-300x169.jpg 300w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" style=\"width:100%;height:56.25%;max-width:1280px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f275b5f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f275b5f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e5168ed\" data-id=\"e5168ed\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3c991f0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3c991f0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div dir=\"auto\"><span class=\"xt0psk2\">Intervet Western Balkans<\/span> &#8211; Nd\u00ebrkomb\u00ebtarizimi i Sistemeve t\u00eb AAP-s\u00eb n\u00eb Ballkanin Per\u00ebndimor (financuar nga BE-Bruksel)<\/div><div dir=\"auto\">\u00a0<\/div><div dir=\"auto\">P\u00ebrpjekja trevje\u00e7are e projektit ton\u00eb INTERVET, ishte Instalimi i kultur\u00ebs s\u00eb mobilitetit t\u00eb t\u00eb m\u00ebsuarit n\u00eb sistemet e AAP-s\u00eb, duke kontribuar n\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsimin e pun\u00ebsueshm\u00ebrin\u00eb s\u00eb t\u00eb rinj\u00ebve tan\u00eb dhe m\u00ebsimdh\u00ebn\u00ebsve p\u00ebrmes p\u00ebrvojave t\u00eb fituara n\u00eb vendet e ndryshme t\u00eb BE si Italia, Franca, Sllovenia, Holanda, Malta, dhe transferimit t\u00eb k\u00ebtyre p\u00ebrvojave dhe dijeve t\u00eb reja n\u00eb Kosov\u00eb.<\/div><div dir=\"auto\">\u00a0<\/div><div dir=\"auto\">INTERVET implementohet bashkarisht nga nj\u00eb konsorcium prej 14 organizatave t\u00eb involvuara n\u00eb fush\u00ebn e AAP-s\u00eb q\u00eb kontribuan n\u00eb skemen e mobilitetit nga 14 vende t\u00eb ndryshme (6 nga Ballkani per\u00ebndimor dhe 8 nga BE).<\/div><div dir=\"auto\">\u00a0<\/div><div dir=\"auto\">Do t\u00eb ndjeheshim shum\u00eb her\u00eb m\u00eb mir\u00eb sikur t\u00eb kishim pas mund\u00ebsi t\u00eb mb\u00ebshtesnim t\u00eb gjith\u00eb t\u00eb rinjt dhe m\u00ebsmidh\u00ebn\u00ebsit aplikant dhe entuziazmi i tyre na ka b\u00ebr\u00eb shum\u00eb krenar.<\/div><div dir=\"auto\">Jemi shum\u00eb t\u00eb vet\u00ebdijsh\u00ebm se aq shum\u00eb vende partnere dhe qytetar\u00eb t\u00eb tyre e duan aq shum\u00eb Kosov\u00ebn andaj edhe e p\u00ebrkrahin. Falenderim nga zemra p\u00ebr t\u00eb gjith\u00eb partner\u00ebt tan\u00eb nga vende t\u00eb ndryshme t\u00eb BE q\u00eb mir\u00ebprit\u00ebn t\u00eb rinjt dhe m\u00ebsimdh\u00ebn\u00ebsit tan\u00eb p\u00ebrmes projektit INTERVET<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5c6b7fa elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5c6b7fa\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4d25fae\" data-id=\"4d25fae\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d1f43a5\" data-id=\"d1f43a5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b3065fd elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"b3065fd\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.youtube.com\\\/watch?v=Kt2o5_PzuVI&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-160977d\" data-id=\"160977d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Intervet Western Balkans &#8211; Nd\u00ebrkomb\u00ebtarizimi i Sistemeve t\u00eb AAP-s\u00eb n\u00eb Ballkanin Per\u00ebndimor (financuar nga BE-Bruksel)\u00a0P\u00ebrpjekja trevje\u00e7are e projektit ton\u00eb INTERVET, ishte Instalimi i kultur\u00ebs s\u00eb mobilitetit t\u00eb t\u00eb m\u00ebsuarit n\u00eb sistemet e AAP-s\u00eb, duke kontribuar n\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsimin e pun\u00ebsueshm\u00ebrin\u00eb s\u00eb t\u00eb rinj\u00ebve tan\u00eb dhe m\u00ebsimdh\u00ebn\u00ebsve p\u00ebrmes p\u00ebrvojave t\u00eb fituara n\u00eb vendet e ndryshme t\u00eb BE&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/\">Continue reading <span class=\"screen-reader-text\">From Kosova to Europe<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3357,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-3355","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uncategorized","entry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>From Kosova to Europe - Prishtina REA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"From Kosova to Europe - Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Intervet Western Balkans &#8211; Nd\u00ebrkomb\u00ebtarizimi i Sistemeve t\u00eb AAP-s\u00eb n\u00eb Ballkanin Per\u00ebndimor (financuar nga BE-Bruksel)\u00a0P\u00ebrpjekja trevje\u00e7are e projektit ton\u00eb INTERVET, ishte Instalimi i kultur\u00ebs s\u00eb mobilitetit t\u00eb t\u00eb m\u00ebsuarit n\u00eb sistemet e AAP-s\u00eb, duke kontribuar n\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsimin e pun\u00ebsueshm\u00ebrin\u00eb s\u00eb t\u00eb rinj\u00ebve tan\u00eb dhe m\u00ebsimdh\u00ebn\u00ebsve p\u00ebrmes p\u00ebrvojave t\u00eb fituara n\u00eb vendet e ndryshme t\u00eb BE&hellip; Continue reading From Kosova to Europe\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-11T09:01:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-21T13:36:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"root\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"root\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/\"},\"author\":{\"name\":\"root\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\"},\"headline\":\"From Kosova to Europe\",\"datePublished\":\"2023-10-11T09:01:21+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T13:36:34+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/\"},\"wordCount\":230,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11.jpg\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/\",\"name\":\"From Kosova to Europe - Prishtina REA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11.jpg\",\"datePublished\":\"2023-10-11T09:01:21+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T13:36:34+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"From Kosova to Europe\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"alternateName\":\"REA\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"width\":322,\"height\":137,\"caption\":\"Prishtina REA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\",\"name\":\"root\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"root\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/dev.prishtina-rea.net\"],\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"From Kosova to Europe - Prishtina REA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"From Kosova to Europe - Prishtina REA","og_description":"Intervet Western Balkans &#8211; Nd\u00ebrkomb\u00ebtarizimi i Sistemeve t\u00eb AAP-s\u00eb n\u00eb Ballkanin Per\u00ebndimor (financuar nga BE-Bruksel)\u00a0P\u00ebrpjekja trevje\u00e7are e projektit ton\u00eb INTERVET, ishte Instalimi i kultur\u00ebs s\u00eb mobilitetit t\u00eb t\u00eb m\u00ebsuarit n\u00eb sistemet e AAP-s\u00eb, duke kontribuar n\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsimin e pun\u00ebsueshm\u00ebrin\u00eb s\u00eb t\u00eb rinj\u00ebve tan\u00eb dhe m\u00ebsimdh\u00ebn\u00ebsve p\u00ebrmes p\u00ebrvojave t\u00eb fituara n\u00eb vendet e ndryshme t\u00eb BE&hellip; Continue reading From Kosova to Europe","og_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/","og_site_name":"Prishtina REA","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1","article_published_time":"2023-10-11T09:01:21+00:00","article_modified_time":"2025-01-21T13:36:34+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"root","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"root","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/"},"author":{"name":"root","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a"},"headline":"From Kosova to Europe","datePublished":"2023-10-11T09:01:21+00:00","dateModified":"2025-01-21T13:36:34+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/"},"wordCount":230,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11.jpg","inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/","name":"From Kosova to Europe - Prishtina REA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11.jpg","datePublished":"2023-10-11T09:01:21+00:00","dateModified":"2025-01-21T13:36:34+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#primaryimage","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11.jpg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/11.jpg","width":1280,"height":720},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/auto-draft\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/prishtina-rea.net\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"From Kosova to Europe"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","name":"Prishtina REA","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization","name":"Prishtina REA","alternateName":"REA","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","width":322,"height":137,"caption":"Prishtina REA"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a","name":"root","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","caption":"root"},"sameAs":["https:\/\/dev.prishtina-rea.net"],"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3355","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3355"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3355\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3357"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3355"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3355"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3355"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}