{"id":3935,"date":"2024-01-05T10:15:51","date_gmt":"2024-01-05T10:15:51","guid":{"rendered":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?p=3935"},"modified":"2025-01-21T12:18:22","modified_gmt":"2025-01-21T12:18:22","slug":"testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/","title":{"rendered":"Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3935\" class=\"elementor elementor-3935\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-516d7ba elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"516d7ba\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-acabd6d\" data-id=\"acabd6d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ec4b058 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ec4b058\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID<\/h3>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-635aa09 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"635aa09\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e1024c1\" data-id=\"e1024c1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6fafa70 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6fafa70\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"x11i5rnm xat24cr x1mh8g0r x1vvkbs xtlvy1s x126k92a\"><div dir=\"auto\">Me q\u00ebllim testimin e funksionalitetit t\u00eb platform\u00ebs Kosova e-ID, projekti \u201cEU4Innovation -eID Kosovo\u2019 implementuar nga Evoluxer, mb\u00ebshtetur nga BE <a class=\"x1i10hfl xjbqb8w x6umtig x1b1mbwd xaqea5y xav7gou x9f619 x1ypdohk xt0psk2 xe8uvvx xdj266r x11i5rnm xat24cr x1mh8g0r xexx8yu x4uap5 x18d9i69 xkhd6sd x16tdsg8 x1hl2dhg xggy1nq x1a2a7pz xt0b8zv x1qq9wsj xo1l8bm\" tabindex=\"0\" role=\"link\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/EuropeanUnionInKosovo?__cft__[0]=AZWerIkYlKiPCO3sig5iscGnwrPubDGFgCv7Nsux3jenm9oBaSNxd67EhS6J57Fi2Ft0he7HoMljFVGjljBWqPyv9DVAD7QtvxVijUKGf0nyzsAZmbXkKjoqRyu2MtLe6Xf7Wgg6UZWKumLMsDcfg_wT&amp;__tn__=-]K-R\"><span class=\"xt0psk2\">European Union in Kosovo<\/span><\/a> dhe Ministria e Ekonomis\u00eb, organizoi pun\u00ebtorin\u00eb me akter\u00ebt primar t\u00eb projektit; Agjencin\u00eb e Regjistrimit Civil &#8211; ARC ,Agjencin\u00eb p\u00ebr Shoq\u00ebrin\u00eb e Informacionit ASHI dhe Agjencin\u00eb p\u00ebr Regjistrimin e Bizneseve ARBK.<\/div><div dir=\"auto\">\u00a0<\/div><div dir=\"auto\">Gjat\u00eb k\u00ebtyre tri dit\u00ebve u demonstrua aspekti softwerik, programor, arkitektura, internoperabiliteti i sistemeve, aspekti teknik dhe i operimit, siguria dhe qasja e platform\u00ebs eID Kosova. Do t\u00eb vazhdohet me ngritjen e kapaciteteve vendore nga segmenti i sh\u00ebrbimeve, administrimit dhe zhvilluesve si nga sektori publik, qoft\u00eb niveli qendror apo lokal si dhe sektori privat dhe ai bankar para se platforma e-ID Kosova t\u00eb filloj s\u00eb operuari sipas praktikave m\u00eb t\u00eb mira evropiane dhe IDAS.<\/div><\/div><div class=\"x11i5rnm xat24cr x1mh8g0r x1vvkbs xtlvy1s x126k92a\"><div dir=\"auto\">\u00a0<\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9c0e4de elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c0e4de\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c2a04da\" data-id=\"c2a04da\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1fe71af elementor-widget elementor-widget-image-gallery\" data-id=\"1fe71af\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-gallery.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-gallery\">\n\t\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3935 gallery-columns-4 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"1fe71af\" data-elementor-lightbox-title=\"412489999_876430991155340_1735914487704828585_n\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MzkzOCwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3ByaXNodGluYS1yZWEubmV0XC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDI0XC8wMVwvNDEyNDg5OTk5Xzg3NjQzMDk5MTE1NTM0MF8xNzM1OTE0NDg3NzA0ODI4NTg1X24uanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMWZlNzFhZiJ9\" href='https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412489999_876430991155340_1735914487704828585_n.jpg'><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"2048\" height=\"1365\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412489999_876430991155340_1735914487704828585_n.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412489999_876430991155340_1735914487704828585_n.jpg 2048w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412489999_876430991155340_1735914487704828585_n-300x200.jpg 300w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412489999_876430991155340_1735914487704828585_n-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412489999_876430991155340_1735914487704828585_n-768x512.jpg 768w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412489999_876430991155340_1735914487704828585_n-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412489999_876430991155340_1735914487704828585_n-1568x1045.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" style=\"width:100%;height:66.65%;max-width:2048px;\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"1fe71af\" data-elementor-lightbox-title=\"412460790_876430977822008_3586676870421048037_n\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MzkzNywidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3ByaXNodGluYS1yZWEubmV0XC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDI0XC8wMVwvNDEyNDYwNzkwXzg3NjQzMDk3NzgyMjAwOF8zNTg2Njc2ODcwNDIxMDQ4MDM3X24uanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMWZlNzFhZiJ9\" href='https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n.jpg'><img decoding=\"async\" width=\"2048\" height=\"1365\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n.jpg 2048w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n-300x200.jpg 300w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n-768x512.jpg 768w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n-1568x1045.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" style=\"width:100%;height:66.65%;max-width:2048px;\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"1fe71af\" data-elementor-lightbox-title=\"412894850_876430934488679_5331693058960159230_n\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6Mzk0MCwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3ByaXNodGluYS1yZWEubmV0XC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDI0XC8wMVwvNDEyODk0ODUwXzg3NjQzMDkzNDQ4ODY3OV81MzMxNjkzMDU4OTYwMTU5MjMwX24uanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMWZlNzFhZiJ9\" href='https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412894850_876430934488679_5331693058960159230_n.jpg'><img decoding=\"async\" width=\"2048\" height=\"1365\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412894850_876430934488679_5331693058960159230_n.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412894850_876430934488679_5331693058960159230_n.jpg 2048w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412894850_876430934488679_5331693058960159230_n-300x200.jpg 300w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412894850_876430934488679_5331693058960159230_n-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412894850_876430934488679_5331693058960159230_n-768x512.jpg 768w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412894850_876430934488679_5331693058960159230_n-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412894850_876430934488679_5331693058960159230_n-1568x1045.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" style=\"width:100%;height:66.65%;max-width:2048px;\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"1fe71af\" data-elementor-lightbox-title=\"412680941_876431014488671_1638119989205232431_n\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MzkzOSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3ByaXNodGluYS1yZWEubmV0XC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDI0XC8wMVwvNDEyNjgwOTQxXzg3NjQzMTAxNDQ4ODY3MV8xNjM4MTE5OTg5MjA1MjMyNDMxX24uanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMWZlNzFhZiJ9\" href='https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412680941_876431014488671_1638119989205232431_n.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2048\" height=\"1365\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412680941_876431014488671_1638119989205232431_n.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412680941_876431014488671_1638119989205232431_n.jpg 2048w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412680941_876431014488671_1638119989205232431_n-300x200.jpg 300w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412680941_876431014488671_1638119989205232431_n-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412680941_876431014488671_1638119989205232431_n-768x512.jpg 768w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412680941_876431014488671_1638119989205232431_n-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412680941_876431014488671_1638119989205232431_n-1568x1045.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 2048px) 100vw, 2048px\" style=\"width:100%;height:66.65%;max-width:2048px;\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID Me q\u00ebllim testimin e funksionalitetit t\u00eb platform\u00ebs Kosova e-ID, projekti \u201cEU4Innovation -eID Kosovo\u2019 implementuar nga Evoluxer, mb\u00ebshtetur nga BE European Union in Kosovo dhe Ministria e Ekonomis\u00eb, organizoi pun\u00ebtorin\u00eb me akter\u00ebt primar t\u00eb projektit; Agjencin\u00eb e Regjistrimit Civil &#8211; ARC ,Agjencin\u00eb p\u00ebr Shoq\u00ebrin\u00eb e Informacionit ASHI dhe Agjencin\u00eb p\u00ebr&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/\">Continue reading <span class=\"screen-reader-text\">Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":3937,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-3935","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uncategorized","entry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID - Prishtina REA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID - Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID Me q\u00ebllim testimin e funksionalitetit t\u00eb platform\u00ebs Kosova e-ID, projekti \u201cEU4Innovation -eID Kosovo\u2019 implementuar nga Evoluxer, mb\u00ebshtetur nga BE European Union in Kosovo dhe Ministria e Ekonomis\u00eb, organizoi pun\u00ebtorin\u00eb me akter\u00ebt primar t\u00eb projektit; Agjencin\u00eb e Regjistrimit Civil &#8211; ARC ,Agjencin\u00eb p\u00ebr Shoq\u00ebrin\u00eb e Informacionit ASHI dhe Agjencin\u00eb p\u00ebr&hellip; Continue reading Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-05T10:15:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-21T12:18:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1365\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"root\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"root\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/\"},\"author\":{\"name\":\"root\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\"},\"headline\":\"Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID\",\"datePublished\":\"2024-01-05T10:15:51+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T12:18:22+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/\"},\"wordCount\":153,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n.jpg\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/\",\"name\":\"Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID - Prishtina REA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n.jpg\",\"datePublished\":\"2024-01-05T10:15:51+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T12:18:22+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1365},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"alternateName\":\"REA\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"width\":322,\"height\":137,\"caption\":\"Prishtina REA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\",\"name\":\"root\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"root\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/dev.prishtina-rea.net\"],\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID - Prishtina REA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID - Prishtina REA","og_description":"Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID Me q\u00ebllim testimin e funksionalitetit t\u00eb platform\u00ebs Kosova e-ID, projekti \u201cEU4Innovation -eID Kosovo\u2019 implementuar nga Evoluxer, mb\u00ebshtetur nga BE European Union in Kosovo dhe Ministria e Ekonomis\u00eb, organizoi pun\u00ebtorin\u00eb me akter\u00ebt primar t\u00eb projektit; Agjencin\u00eb e Regjistrimit Civil &#8211; ARC ,Agjencin\u00eb p\u00ebr Shoq\u00ebrin\u00eb e Informacionit ASHI dhe Agjencin\u00eb p\u00ebr&hellip; Continue reading Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID","og_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/","og_site_name":"Prishtina REA","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1","article_published_time":"2024-01-05T10:15:51+00:00","article_modified_time":"2025-01-21T12:18:22+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1365,"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"root","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"root","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/"},"author":{"name":"root","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a"},"headline":"Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID","datePublished":"2024-01-05T10:15:51+00:00","dateModified":"2025-01-21T12:18:22+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/"},"wordCount":153,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n.jpg","inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/","name":"Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID - Prishtina REA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n.jpg","datePublished":"2024-01-05T10:15:51+00:00","dateModified":"2025-01-21T12:18:22+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#primaryimage","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/412460790_876430977822008_3586676870421048037_n.jpg","width":2048,"height":1365},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/testohet-funksionalitetit-i-platformes-kosova-e-id\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/prishtina-rea.net\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Testohet funksionalitetit i platform\u00ebs Kosova e-ID"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","name":"Prishtina REA","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization","name":"Prishtina REA","alternateName":"REA","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","width":322,"height":137,"caption":"Prishtina REA"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a","name":"root","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","caption":"root"},"sameAs":["https:\/\/dev.prishtina-rea.net"],"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3935","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3935"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3935\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3937"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3935"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3935"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3935"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}