{"id":4134,"date":"2024-01-29T10:06:12","date_gmt":"2024-01-29T10:06:12","guid":{"rendered":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?p=4134"},"modified":"2025-01-21T11:15:15","modified_gmt":"2025-01-21T11:15:15","slug":"eventi-i-certifikimit-round-7","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/","title":{"rendered":"Eventi i Certifikimit Round VII"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4134\" class=\"elementor elementor-4134\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f0f0185 elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"f0f0185\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8be5c51\" data-id=\"8be5c51\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-856648c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"856648c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-eb61f91\" data-id=\"eb61f91\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-df25a4b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"df25a4b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"x_ydpb653f1ayiv2816201362ydp67a56689yiv0482426117ydpd6ba70e2yiv8746632200ydpdce6a16ayiv5432408508ydp755f5156yiv8966207655ydp7b1583f1yiv0599477528ydpe93e7656yiv4361475697ydp9c5120ecyiv7819286683ydpdb015895MsoEndnoteText\"><span style=\"font-size: medium;\"><b><span lang=\"SQ\">Prishtina REA dhe WEglobal<\/span><\/b><span lang=\"SQ\">\u00a0jan\u00eb duke implementuar projektin\u00a0<\/span><span lang=\"SQ\">&#8220;<\/span><b><span lang=\"SQ\">ICT for Kosovo\u2019s Growth<\/span><\/b><span lang=\"SQ\">\u00a0&#8221; si partner me BE-Zyra n\u00eb Kosov\u00eb, n\u00eb partneritet me Ministrin\u00eb e Ekonomis\u00eb<\/span><\/span><\/p><p class=\"x_ydpb653f1ayiv2816201362ydp67a56689yiv0482426117ydpd6ba70e2yiv8746632200ydpdce6a16ayiv5432408508ydp755f5156yiv8966207655ydp7b1583f1yiv0599477528ydpe93e7656yiv4361475697ydp9c5120ecyiv7819286683ydpdb015895MsoNormal\"><span style=\"font-size: medium;\">Projekti\u00a0<b>\u201cICT for Kosovo\u2019s Growth\u201d<\/b>, synon t\u00eb mb\u00ebshtes\u00eb t\u00eb rinjt\u00eb Kosovar n\u00eb ngritjen e aft\u00ebsive t\u00eb tyre nga\u00a0<b>fusha e TIK dhe digjitale,<\/b>\u00a0p\u00ebrmes ofrimi te moduleve t\u00eb avancuara t\u00eb trainimeve pes\u00ebmujore,\u00a0\u00a0duke synuar p\u00ebrkrahjen e rritjes s\u00eb sektorit Kosovar t\u00eb TIK, pun\u00ebsimin, bizneset, rritjen ekonomike dhe krijim t\u00eb vendeve t\u00eb reja t\u00eb pun\u00ebs.<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p class=\"x_ydpb653f1ayiv2816201362ydp67a56689yiv0482426117ydpd6ba70e2yiv8746632200ydpdce6a16ayiv5432408508ydp755f5156yiv8966207655ydp7b1583f1yiv0599477528ydpe93e7656yiv4361475697ydp9c5120ecyiv7819286683ydpdb015895MsoNormal\"><span lang=\"SQ\"><span style=\"font-size: medium;\">Q\u00ebllimi i projektit \u00ebsht\u00eb t\u00eb p\u00ebrmbush\u00eb mungesat p\u00ebr shkatht\u00ebsi digjitale e biznesore n\u00eb nj\u00eb m\u00ebnyr\u00eb t\u00eb q\u00ebndrueshme duke plot\u00ebsuar nevojat e tregut dhe rritjen e konkurrueshm\u00ebris\u00eb s\u00eb bizneseve kosovare digjitale e tradicionale sikurse edhe rritjen e eksportit t\u00eb bizneseve Kosovare t\u00eb TIK, bashk\u00eb me t\u00eb atyre tradicionale p\u00ebrmes p\u00ebrdorimit t\u00eb TIK nga ana e tyre.<\/span><\/span><\/p><div>\u00a0<\/div><div><span style=\"font-size: medium;\"><span lang=\"SQ\">Tash, ne po p\u00ebrmbyllim\u00a0<b><i>raundin e shtat\u00eb<\/i><\/b>\u00a0t\u00eb trainimeve semestrale p\u00ebrrreth 300 t\u00eb rinj p\u00ebrfitues, t\u00eb cilat po ndjekin\u00a0<\/span><span lang=\"SQ\">trainime t\u00eb avancuara nga fushat e\u00a0<b>Java Programming, Cyber Security, Web Dev, Python, Bigdata, Machine Learning e Artifical Intelligence,<\/b>\u00a0duke u p<\/span>\u00eb<span lang=\"SQ\">rkrahur nga grantet e BE. Ne kemi gjithsejt 10 rounde, (dy rounde ne vit) me rreth 300 t<\/span>\u00eb<span lang=\"SQ\">\u00a0rinj q<\/span>\u00eb<span lang=\"SQ\">\u00a0tra<\/span><span lang=\"SQ\"><span>j<\/span><\/span><span lang=\"SQ\">nohen, dhe tash, po perfundon<b>\u00a0roundi i shtat\u00eb<\/b>,\u00a0<b>20<\/b><\/span><span lang=\"SQ\"><b>\u00a0Shkurt 2024<\/b>,\u00a0\u00a0duke filluar nga ora 16:00h deri n<\/span>\u00eb<span lang=\"SQ\">\u00a017:00h,\u00a0 ne Pallatin e Rinise\/ Salla a Kuqe.<\/span><\/span><\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3f6cd3a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3f6cd3a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c288be2\" data-id=\"c288be2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dd5351c elementor-countdown--label-block elementor-widget elementor-widget-countdown\" data-id=\"dd5351c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"countdown.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-countdown-wrapper\" data-date=\"1708444800\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-countdown-item\"><span class=\"elementor-countdown-digits elementor-countdown-days\"><\/span> <span class=\"elementor-countdown-label\">Days<\/span><\/div><div class=\"elementor-countdown-item\"><span class=\"elementor-countdown-digits elementor-countdown-hours\"><\/span> <span class=\"elementor-countdown-label\">Hours<\/span><\/div><div class=\"elementor-countdown-item\"><span class=\"elementor-countdown-digits elementor-countdown-minutes\"><\/span> <span class=\"elementor-countdown-label\">Minutes<\/span><\/div><div class=\"elementor-countdown-item\"><span class=\"elementor-countdown-digits elementor-countdown-seconds\"><\/span> <span class=\"elementor-countdown-label\">Seconds<\/span><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prishtina REA dhe WEglobal\u00a0jan\u00eb duke implementuar projektin\u00a0&#8220;ICT for Kosovo\u2019s Growth\u00a0&#8221; si partner me BE-Zyra n\u00eb Kosov\u00eb, n\u00eb partneritet me Ministrin\u00eb e Ekonomis\u00eb Projekti\u00a0\u201cICT for Kosovo\u2019s Growth\u201d, synon t\u00eb mb\u00ebshtes\u00eb t\u00eb rinjt\u00eb Kosovar n\u00eb ngritjen e aft\u00ebsive t\u00eb tyre nga\u00a0fusha e TIK dhe digjitale,\u00a0p\u00ebrmes ofrimi te moduleve t\u00eb avancuara t\u00eb trainimeve pes\u00ebmujore,\u00a0\u00a0duke synuar p\u00ebrkrahjen e rritjes&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/\">Continue reading <span class=\"screen-reader-text\">Eventi i Certifikimit Round VII<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4203,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-4134","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uncategorized","entry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Eventi i Certifikimit Round VII - Prishtina REA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Eventi i Certifikimit Round VII - Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prishtina REA dhe WEglobal\u00a0jan\u00eb duke implementuar projektin\u00a0&#8220;ICT for Kosovo\u2019s Growth\u00a0&#8221; si partner me BE-Zyra n\u00eb Kosov\u00eb, n\u00eb partneritet me Ministrin\u00eb e Ekonomis\u00eb Projekti\u00a0\u201cICT for Kosovo\u2019s Growth\u201d, synon t\u00eb mb\u00ebshtes\u00eb t\u00eb rinjt\u00eb Kosovar n\u00eb ngritjen e aft\u00ebsive t\u00eb tyre nga\u00a0fusha e TIK dhe digjitale,\u00a0p\u00ebrmes ofrimi te moduleve t\u00eb avancuara t\u00eb trainimeve pes\u00ebmujore,\u00a0\u00a0duke synuar p\u00ebrkrahjen e rritjes&hellip; Continue reading Eventi i Certifikimit Round VII\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-29T10:06:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-21T11:15:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/422914199_924259325864535_5357529805364575730_n-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"784\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"root\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"root\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/\"},\"author\":{\"name\":\"root\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\"},\"headline\":\"Eventi i Certifikimit Round VII\",\"datePublished\":\"2024-01-29T10:06:12+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T11:15:15+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/\"},\"wordCount\":246,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/422914199_924259325864535_5357529805364575730_n-1.jpg\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/\",\"name\":\"Eventi i Certifikimit Round VII - Prishtina REA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/422914199_924259325864535_5357529805364575730_n-1.jpg\",\"datePublished\":\"2024-01-29T10:06:12+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T11:15:15+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/422914199_924259325864535_5357529805364575730_n-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/422914199_924259325864535_5357529805364575730_n-1.jpg\",\"width\":1080,\"height\":784},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Eventi i Certifikimit Round VII\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"alternateName\":\"REA\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"width\":322,\"height\":137,\"caption\":\"Prishtina REA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\",\"name\":\"root\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"root\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/dev.prishtina-rea.net\"],\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Eventi i Certifikimit Round VII - Prishtina REA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Eventi i Certifikimit Round VII - Prishtina REA","og_description":"Prishtina REA dhe WEglobal\u00a0jan\u00eb duke implementuar projektin\u00a0&#8220;ICT for Kosovo\u2019s Growth\u00a0&#8221; si partner me BE-Zyra n\u00eb Kosov\u00eb, n\u00eb partneritet me Ministrin\u00eb e Ekonomis\u00eb Projekti\u00a0\u201cICT for Kosovo\u2019s Growth\u201d, synon t\u00eb mb\u00ebshtes\u00eb t\u00eb rinjt\u00eb Kosovar n\u00eb ngritjen e aft\u00ebsive t\u00eb tyre nga\u00a0fusha e TIK dhe digjitale,\u00a0p\u00ebrmes ofrimi te moduleve t\u00eb avancuara t\u00eb trainimeve pes\u00ebmujore,\u00a0\u00a0duke synuar p\u00ebrkrahjen e rritjes&hellip; Continue reading Eventi i Certifikimit Round VII","og_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/","og_site_name":"Prishtina REA","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1","article_published_time":"2024-01-29T10:06:12+00:00","article_modified_time":"2025-01-21T11:15:15+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":784,"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/422914199_924259325864535_5357529805364575730_n-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"root","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"root","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/"},"author":{"name":"root","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a"},"headline":"Eventi i Certifikimit Round VII","datePublished":"2024-01-29T10:06:12+00:00","dateModified":"2025-01-21T11:15:15+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/"},"wordCount":246,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/422914199_924259325864535_5357529805364575730_n-1.jpg","inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/","name":"Eventi i Certifikimit Round VII - Prishtina REA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/422914199_924259325864535_5357529805364575730_n-1.jpg","datePublished":"2024-01-29T10:06:12+00:00","dateModified":"2025-01-21T11:15:15+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#primaryimage","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/422914199_924259325864535_5357529805364575730_n-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/422914199_924259325864535_5357529805364575730_n-1.jpg","width":1080,"height":784},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/eventi-i-certifikimit-round-7\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/prishtina-rea.net\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Eventi i Certifikimit Round VII"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","name":"Prishtina REA","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization","name":"Prishtina REA","alternateName":"REA","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","width":322,"height":137,"caption":"Prishtina REA"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a","name":"root","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","caption":"root"},"sameAs":["https:\/\/dev.prishtina-rea.net"],"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4134","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4134"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4134\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4203"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4134"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4134"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4134"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}