{"id":4642,"date":"2024-05-03T13:49:27","date_gmt":"2024-05-03T13:49:27","guid":{"rendered":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?p=4642"},"modified":"2025-01-21T10:59:46","modified_gmt":"2025-01-21T10:59:46","slug":"a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/","title":{"rendered":"A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik &#8220;Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb&#8221; 08.05.2024 10:00h\u00a0"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4642\" class=\"elementor elementor-4642\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7306628 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7306628\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a5372af\" data-id=\"a5372af\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-dab0968\" data-id=\"dab0968\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-adf67aa elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"adf67aa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1054\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-4644\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-scaled.jpg 2560w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-300x124.jpg 300w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-1024x422.jpg 1024w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-768x316.jpg 768w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-1536x632.jpg 1536w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-2048x843.jpg 2048w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-1568x646.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" style=\"width:100%;height:41.17%;max-width:2560px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a2cf1cd\" data-id=\"a2cf1cd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-97a7e65 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"97a7e65\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-acbba71\" data-id=\"acbba71\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1555f80 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1555f80\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><span data-contrast=\"auto\">Projekti yn\u00eb \u2018<\/span><b><span data-contrast=\"auto\">A ka Zhvillim pa Regjistrim<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">\u201d synon t\u00eb promovoj edhe nj\u00eb zhvillim t\u00eb ri t\u00eb vendit ton\u00eb pra, Regjistrimin e Popullsis\u00eb, Ekonomive Familjare dhe Banesave, \u201cRegjistrimi si Vler\u00eb Europiane\u201d i dizajnuar nga <\/span><b><span data-contrast=\"auto\">Prishtina REA<\/span><\/b><span data-contrast=\"auto\">, i cili ka p\u00ebr q\u00ebllim Promovimin dhe Gjith\u00ebp\u00ebrfshirjen n\u00eb procesin e regjsitrimit t\u00eb Popullsis\u00eb 2024, p\u00ebrmes informimit dhe sensibilizimit t\u00eb t\u00eb rinjve, student\u00ebve, vajzave e grave, nivelit biznesor e akademik, shoq\u00ebris\u00eb civile dhe mediave, p\u00ebrmes Promovimit Medial t\u00eb Regjistrimit t\u00eb Popullsis\u00eb 2024, si brandim UNIK:<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><span data-contrast=\"auto\">Plani i PR, Komunikimit dhe Vizibilitetit sjell p\u00ebrpara zbatimit t\u00eb Regjistrimi i Popullsis\u00eb 2024, rrug\u00ebn p\u00ebr t\u00eb zhvilluar nj\u00eb plan shum\u00eb kreativ t\u00eb informacionit dhe rritjes s\u00eb nd\u00ebrgjegj\u00ebsimit dhe planin e promovimit, me mesazhe t\u00eb qarta t\u00ebrheq\u00ebse, kanale dhe mjete t\u00eb mir\u00eb identifikuara p\u00ebr t&#8217;u p\u00ebrdorur gjat\u00eb organizimit t\u00eb Salloneve Tematike Profesionale Mediale nga Prishtina REA.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong><span class=\"NormalTextRun SCXW246025412 BCX0\">Organizi<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW246025412 BCX0\">m<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW246025412 BCX0\">i i k\u00ebtyre 5 Salloneve Tematike <\/span><span class=\"NormalTextRun SpellingErrorV2Themed SCXW246025412 BCX0\">mediale<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW246025412 BCX0\">, me <\/span><span class=\"NormalTextRun SpellingErrorV2Themed SCXW246025412 BCX0\">akter\u00eb<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW246025412 BCX0\">\u00a0<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW246025412 BCX0\"> t\u00eb fushave t\u00eb ndryshme<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW246025412 BCX0\">, do t\u2019i kontribuonte <\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW246025412 BCX0\">p<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW246025412 BCX0\">lanit t\u00eb komunikimit dhe <\/span><span class=\"NormalTextRun SpellingErrorV2Themed SCXW246025412 BCX0\">vizibilitetit<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW246025412 BCX0\"> t\u00eb Regjistrimi i Popullsis\u00eb 2024<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW246025412 BCX0\">.<\/span><\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p><b><span data-contrast=\"none\">Salloni Tematik &#8220;Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb&#8221;<\/span><\/b> <span data-contrast=\"none\">do t\u00eb jet\u00eb nj\u00eb platform\u00eb e r\u00ebnd\u00ebsishme p\u00ebr t\u00eb diskutuar rreth statistikave demografike dhe atyre t\u00eb ekonomive familjare n\u00eb relacion me sfidat dhe mund\u00ebsit\u00eb p\u00ebr sektorin e agro-industris\u00eb dhe eksporteve n\u00eb Kosov\u00eb.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559739&quot;:0}\"> \u00a0<\/span><span data-contrast=\"none\">N\u00eb k\u00ebt\u00eb sallon tematik, diskutimet do t\u00eb p\u00ebrqendrohen n\u00eb r\u00ebnd\u00ebsin\u00eb e p\u00ebrpunimit statistikor dhe relevanca e t\u00eb dh\u00ebnave referenciale si dhe q\u00ebndrueshm\u00ebria e tyre p\u00ebr nevoja t\u00eb studimeve, analizave, raporteve etj n\u00eb raport me sektorin e agro-industris\u00eb si katalizator zhvillimor p\u00ebr ekonomin\u00eb e Kosov\u00ebs, duke p\u00ebrfshir\u00eb potencialet p\u00ebr rritjen e prodhimit bujq\u00ebsor dhe p\u00ebrparimin e proceseve industriale p\u00ebrpunuese si dhe n\u00eb fushat e prodhimit t\u00eb ushqimit dhe pijeve, p\u00ebrmes instrumenteve analitike t\u00eb gjeneruara nga statistikat demografike dhe t\u00eb ekonomive familjare.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><span data-contrast=\"none\">Nj\u00eb pik\u00eb e r\u00ebnd\u00ebsishme p\u00ebr t\u00eb diskutuar do t\u00eb jet\u00eb edhe m\u00ebnyra sesi sektori i agro-industris\u00eb mund t\u00eb kontribuoj\u00eb n\u00eb rritjen e eksporteve t\u00eb produkteve kosovare n\u00eb tregjet nd\u00ebrkomb\u00ebtare n\u00ebn asistenc\u00ebn orientuese dhe parashikuese q\u00eb statistikat e besuara mund t\u00eb ndihmojn\u00eb. Pjes\u00ebmarr\u00ebsit mund t\u00eb shqyrtojn\u00eb strategjit\u00eb dhe iniciativat q\u00eb mund t\u00eb ndihmojn\u00eb n\u00eb rritjen e konkurrueshm\u00ebris\u00eb s\u00eb produkteve agro-industriale t\u00eb Kosov\u00ebs n\u00eb tregjet globale n\u00eb prizmin e statistikave t\u00eb p\u00ebrpunueshme dhe t\u00eb p\u00ebrdit\u00ebsuara.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><span data-contrast=\"none\">Diskutimet do t\u00eb p\u00ebrqendrohen n\u00eb r\u00ebnd\u00ebsin\u00eb e inovacionit dhe investimeve n\u00eb sektorin e agro-industris\u00eb, p\u00ebrfshir\u00eb modernizimin e teknologjis\u00eb dhe proceseve t\u00eb prodhimit p\u00ebr t\u00eb rritur efikasitetin dhe cil\u00ebsin\u00eb e produkteve p\u00ebrmes metodave krahasimtare, analitike dhe trendeve.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559739&quot;:0}\">\u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Projekti yn\u00eb \u2018A ka Zhvillim pa Regjistrim\u201d synon t\u00eb promovoj edhe nj\u00eb zhvillim t\u00eb ri t\u00eb vendit ton\u00eb pra, Regjistrimin e Popullsis\u00eb, Ekonomive Familjare dhe Banesave, \u201cRegjistrimi si Vler\u00eb Europiane\u201d i dizajnuar nga Prishtina REA, i cili ka p\u00ebr q\u00ebllim Promovimin dhe Gjith\u00ebp\u00ebrfshirjen n\u00eb procesin e regjsitrimit t\u00eb Popullsis\u00eb 2024, p\u00ebrmes informimit dhe sensibilizimit t\u00eb&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/\">Continue reading <span class=\"screen-reader-text\">A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik &#8220;Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb&#8221; 08.05.2024 10:00h\u00a0<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4644,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-4642","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uncategorized","entry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik &quot;Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb&quot; 08.05.2024 10:00h\u00a0 - Prishtina REA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik &quot;Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb&quot; 08.05.2024 10:00h\u00a0 - Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Projekti yn\u00eb \u2018A ka Zhvillim pa Regjistrim\u201d synon t\u00eb promovoj edhe nj\u00eb zhvillim t\u00eb ri t\u00eb vendit ton\u00eb pra, Regjistrimin e Popullsis\u00eb, Ekonomive Familjare dhe Banesave, \u201cRegjistrimi si Vler\u00eb Europiane\u201d i dizajnuar nga Prishtina REA, i cili ka p\u00ebr q\u00ebllim Promovimin dhe Gjith\u00ebp\u00ebrfshirjen n\u00eb procesin e regjsitrimit t\u00eb Popullsis\u00eb 2024, p\u00ebrmes informimit dhe sensibilizimit t\u00eb&hellip; Continue reading A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik &#8220;Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb&#8221; 08.05.2024 10:00h\u00a0\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-03T13:49:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-21T10:59:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1054\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"root\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"root\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/\"},\"author\":{\"name\":\"root\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\"},\"headline\":\"A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik &#8220;Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb&#8221; 08.05.2024 10:00h\u00a0\",\"datePublished\":\"2024-05-03T13:49:27+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T10:59:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/\"},\"wordCount\":461,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-scaled.jpg\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/\",\"name\":\"A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik \\\"Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb\\\" 08.05.2024 10:00h\u00a0 - Prishtina REA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-05-03T13:49:27+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T10:59:46+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1054},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik &#8220;Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb&#8221; 08.05.2024 10:00h\u00a0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"alternateName\":\"REA\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"width\":322,\"height\":137,\"caption\":\"Prishtina REA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\",\"name\":\"root\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"root\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/dev.prishtina-rea.net\"],\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik \"Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb\" 08.05.2024 10:00h\u00a0 - Prishtina REA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik \"Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb\" 08.05.2024 10:00h\u00a0 - Prishtina REA","og_description":"Projekti yn\u00eb \u2018A ka Zhvillim pa Regjistrim\u201d synon t\u00eb promovoj edhe nj\u00eb zhvillim t\u00eb ri t\u00eb vendit ton\u00eb pra, Regjistrimin e Popullsis\u00eb, Ekonomive Familjare dhe Banesave, \u201cRegjistrimi si Vler\u00eb Europiane\u201d i dizajnuar nga Prishtina REA, i cili ka p\u00ebr q\u00ebllim Promovimin dhe Gjith\u00ebp\u00ebrfshirjen n\u00eb procesin e regjsitrimit t\u00eb Popullsis\u00eb 2024, p\u00ebrmes informimit dhe sensibilizimit t\u00eb&hellip; Continue reading A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik &#8220;Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb&#8221; 08.05.2024 10:00h\u00a0","og_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/","og_site_name":"Prishtina REA","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1","article_published_time":"2024-05-03T13:49:27+00:00","article_modified_time":"2025-01-21T10:59:46+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1054,"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"root","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"root","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/"},"author":{"name":"root","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a"},"headline":"A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik &#8220;Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb&#8221; 08.05.2024 10:00h\u00a0","datePublished":"2024-05-03T13:49:27+00:00","dateModified":"2025-01-21T10:59:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/"},"wordCount":461,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-scaled.jpg","inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/","name":"A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik \"Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb\" 08.05.2024 10:00h\u00a0 - Prishtina REA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-scaled.jpg","datePublished":"2024-05-03T13:49:27+00:00","dateModified":"2025-01-21T10:59:46+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#primaryimage","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/rekos-scaled.jpg","width":2560,"height":1054},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/a-ka-zhvillim-pa-regjistrim-salloni-tematik-agro-industria-dhe-eksportet-ne-kosove-08-05-2024-1000h\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/prishtina-rea.net\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A ka Zhvillim pa Regjistrim-\u201d Salloni Tematik &#8220;Agro-industria dhe Eksportet n\u00eb Kosov\u00eb&#8221; 08.05.2024 10:00h\u00a0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","name":"Prishtina REA","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization","name":"Prishtina REA","alternateName":"REA","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","width":322,"height":137,"caption":"Prishtina REA"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a","name":"root","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","caption":"root"},"sameAs":["https:\/\/dev.prishtina-rea.net"],"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4642","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4642"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4642\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4644"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4642"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4642"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4642"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}