{"id":4696,"date":"2024-05-16T14:40:50","date_gmt":"2024-05-16T14:40:50","guid":{"rendered":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?p=4696"},"modified":"2025-01-21T10:58:25","modified_gmt":"2025-01-21T10:58:25","slug":"ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/","title":{"rendered":"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"4696\" class=\"elementor elementor-4696\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b04dc03 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b04dc03\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0956bce\" data-id=\"0956bce\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9c1f485 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9c1f485\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"2000\" height=\"641\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/2000x641.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-4790\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/2000x641.jpg 2000w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/2000x641-300x96.jpg 300w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/2000x641-1024x328.jpg 1024w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/2000x641-768x246.jpg 768w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/2000x641-1536x492.jpg 1536w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/2000x641-1568x503.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 2000px) 100vw, 2000px\" style=\"width:100%;height:32.05%;max-width:2000px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-851ac7b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"851ac7b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d3be7f4\" data-id=\"d3be7f4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6d5cebe elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6d5cebe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Projekti \u201c<strong>Zhvillimi i Aft\u00ebsive Digjitale p\u00ebr Ekosistemin e-Sh\u00ebrbimeve<\/strong>\u201d si kontribut\u00eb n\u00eb ngritjen e kapaciteteve t\u00eb t\u00eb rinjve, synon t\u00eb ofroj\u00eb, trainime dhe mentorim t\u00eb avancuar profesional p\u00ebr t\u00eb rinjt\u00eb entuziast\u00eb n\u00eb shkatht\u00ebsi digjitale nga Prishtina dhe Mitrovica, duke ngritur kapacitetet e tyre profesionale p\u00ebr pun\u00ebsim, zhvillim karriere, themelim biznesesh dhe rrjet\u00ebzim nd\u00ebrkomb\u00ebtar.<\/p><p>P\u00ebrmes k\u00ebtij projekti, do t\u00eb ofrohet nj\u00eb kurikul\u00eb moderne aft\u00ebsimi profesional n\u00eb modulin prej <strong>160 or\u00ebsh trainimi (teorik dhe praktik\u00eb)- prej 3 muajsh n\u00eb: C# Programming with SQL Databases<\/strong>. Ky modul trainimi profesional p\u00ebrfshin\u00eb m\u00ebsimin komplet t\u00eb gjuh\u00ebs programuese<strong> c# dhe menagjimi i t\u00eb dh\u00ebnave p\u00ebrmes SQL<\/strong> n\u00eb detaje, dhe t\u00eb \u00e7ertifikuarit n\u00eb k\u00ebt\u00eb modul do t\u2019i marrin hapat e duhur p\u00ebr t\u2018u b\u00ebr\u00eb <strong>Zhvillues Software-i\/Software Developer.<\/strong><\/p><p>Kjo nism\u00eb ofron nj\u00eb mund\u00ebsi reale p\u00ebr 20 t\u00eb rinj\u00eb e t\u00eb reja nga regjioni i Mitrovic\u00ebs dhe 20 t\u00eb tjer\u00eb nga Prishtina, duke ju ofruar nj\u00eb trainim e mentorim profesional n\u00eb k\u00ebt\u00eb modul, si nj\u00eb nga k\u00ebrkesat n\u00eb rritje edhe t\u00eb tregut t\u00eb pun\u00ebs poashtu.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ff98a5d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ff98a5d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7a3cf0e\" data-id=\"7a3cf0e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fbaba6c elementor-position-left elementor-view-default elementor-mobile-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"fbaba6c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-icon\">\n\t\t\t\t<span  class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"material-icons md-people_alt\" data-md-icon=\"people_alt\"><\/i>\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tKandidat\u00ebt duhet t\u00eb jen\u00eb t\u00eb rinj\u00eb dhe t\u00eb reja nga regjioni i Mitrovic\u00ebs dhe Prishtin\u00ebs, n\u00eb mosh\u00eb t\u00eb p\u00ebrshtatshme p\u00ebr trajnimin profesional n\u00eb fush\u00ebn e teknologjis\u00eb informative.\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-218c55c elementor-position-left elementor-view-default elementor-mobile-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"218c55c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-icon\">\n\t\t\t\t<span  class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"material-icons md-developer_board\" data-md-icon=\"developer_board\"><\/i>\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tKandidat\u00ebt duhet t\u00eb shprehin nj\u00eb interes dedikues p\u00ebr fush\u00ebn e teknologjis\u00eb informative dhe nj\u00eb motivim t\u00eb lart\u00eb p\u00ebr t\u00eb m\u00ebsuar dhe zhvilluar aft\u00ebsit\u00eb e tyre n\u00eb programimin n\u00eb gjuh\u00ebn C# dhe menaxhimin e bazave t\u00eb t\u00eb dh\u00ebnave SQL.\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-436ea61 elementor-position-left elementor-view-default elementor-mobile-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"436ea61\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-icon\">\n\t\t\t\t<span  class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-university\"><\/i>\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tPreferohet q\u00eb kandidat\u00ebt t\u00eb ken\u00eb nj\u00eb nivel t\u00eb lart\u00eb arsimimi n\u00eb fusha si shkenca kompjuterike, inxhinieri, teknologji informacioni ose fusha t\u00eb ngjashme. Personat q\u00eb kan\u00eb interes dhe njohuri fillestare n\u00eb fush\u00ebn e teknologjis\u00eb informative jan\u00eb t\u00eb inkurajuar t\u00eb aplikojn\u00eb.\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9e57680 elementor-position-left elementor-view-default elementor-mobile-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"9e57680\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-icon\">\n\t\t\t\t<span  class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"material-icons md-calendar_month\" data-md-icon=\"calendar_month\"><\/i>\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tDuhet t\u00eb jeni t\u00eb gatsh\u00ebm t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb trajnimin q\u00eb zgjat 3 muaj, me nj\u00eb total prej 160 or\u00ebsh (p\u00ebrfshir\u00eb teori dhe praktik\u00eb). Pjes\u00ebmarrja e rregullt dhe aktive n\u00eb t\u00eb gjitha sesionet e trajnimit \u00ebsht\u00eb e domosdoshme p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrfunduar me sukses programin.\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-18343c1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"18343c1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-693e305\" data-id=\"693e305\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a433257 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a433257\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Afati i Aplikimit:<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Afati i aplikimit p\u00ebr programin e aft\u00ebsive digjitale n\u00eb C# Programming with SQL Databases \u00ebsht\u00eb data <span style=\"color: #ff0000;\"><strong>26.05.2024<\/strong><\/span>\u00a0 p\u00ebrmes linkut<span style=\"text-decoration: underline;\"> <span style=\"color: #0000ff; text-decoration: underline;\"><strong><a style=\"color: #0000ff; text-decoration: underline;\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/forma-e-aplikimit-c-programming-with-sql-databases\/\">Apliko Tani<\/a><\/strong><\/span><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Ju lutem, sigurohuni q\u00eb t\u00eb aplikoni para k\u00ebsaj date p\u00ebr t\u00eb qen\u00eb n\u00eb koh\u00ebn e duhur p\u00ebr vler\u00ebsimin dhe p\u00ebrzgjedhjen e aplikant\u00ebve. Pas kalimit t\u00eb k\u00ebtij afati, aplikacionet e reja nuk do t\u00eb pranohen, k\u00ebshtu q\u00eb ju inkurajojm\u00eb q\u00eb t\u00eb aplikoni n\u00eb koh\u00eb p\u00ebr k\u00ebt\u00eb mund\u00ebsi dhe p\u00ebr t\u00eb qen\u00eb pjes\u00eb e k\u00ebtij projekti t\u00eb r\u00ebnd\u00ebsish\u00ebm.<\/p><p>P\u00ebr info shtes\u00eb, lu lutem kontaktoni n\u00eb <strong>info@prishtina-rea.net<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Bashkohu me ne p\u00ebr t\u00eb zhvilluar aft\u00ebsit\u00eb tuaja n\u00eb C# Programming with SQL Databases dhe p\u00ebr t\u00eb nd\u00ebrtuar nj\u00eb karrier\u00eb t\u00eb suksesshme n\u00eb fush\u00ebn e zhvillimit t\u00eb softuerit dhe progamimit!<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Projekti \u201cZhvillimi i Aft\u00ebsive Digjitale p\u00ebr Ekosistemin e-Sh\u00ebrbimeve\u201d si kontribut\u00eb n\u00eb ngritjen e kapaciteteve t\u00eb t\u00eb rinjve, synon t\u00eb ofroj\u00eb, trainime dhe mentorim t\u00eb avancuar profesional p\u00ebr t\u00eb rinjt\u00eb entuziast\u00eb n\u00eb shkatht\u00ebsi digjitale nga Prishtina dhe Mitrovica, duke ngritur kapacitetet e tyre profesionale p\u00ebr pun\u00ebsim, zhvillim karriere, themelim biznesesh dhe rrjet\u00ebzim nd\u00ebrkomb\u00ebtar. P\u00ebrmes k\u00ebtij projekti,&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/\">Continue reading <span class=\"screen-reader-text\">Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4779,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-4696","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uncategorized","entry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases - Prishtina REA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases - Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Projekti \u201cZhvillimi i Aft\u00ebsive Digjitale p\u00ebr Ekosistemin e-Sh\u00ebrbimeve\u201d si kontribut\u00eb n\u00eb ngritjen e kapaciteteve t\u00eb t\u00eb rinjve, synon t\u00eb ofroj\u00eb, trainime dhe mentorim t\u00eb avancuar profesional p\u00ebr t\u00eb rinjt\u00eb entuziast\u00eb n\u00eb shkatht\u00ebsi digjitale nga Prishtina dhe Mitrovica, duke ngritur kapacitetet e tyre profesionale p\u00ebr pun\u00ebsim, zhvillim karriere, themelim biznesesh dhe rrjet\u00ebzim nd\u00ebrkomb\u00ebtar. P\u00ebrmes k\u00ebtij projekti,&hellip; Continue reading Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-16T14:40:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-21T10:58:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Ftese-per-aplikim-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"root\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"root\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/\"},\"author\":{\"name\":\"root\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\"},\"headline\":\"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases\",\"datePublished\":\"2024-05-16T14:40:50+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T10:58:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/\"},\"wordCount\":520,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Ftese-per-aplikim-1.jpg\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/\",\"name\":\"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases - Prishtina REA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Ftese-per-aplikim-1.jpg\",\"datePublished\":\"2024-05-16T14:40:50+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T10:58:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Ftese-per-aplikim-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Ftese-per-aplikim-1.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"alternateName\":\"REA\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"width\":322,\"height\":137,\"caption\":\"Prishtina REA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\",\"name\":\"root\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"root\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/dev.prishtina-rea.net\"],\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases - Prishtina REA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases - Prishtina REA","og_description":"Projekti \u201cZhvillimi i Aft\u00ebsive Digjitale p\u00ebr Ekosistemin e-Sh\u00ebrbimeve\u201d si kontribut\u00eb n\u00eb ngritjen e kapaciteteve t\u00eb t\u00eb rinjve, synon t\u00eb ofroj\u00eb, trainime dhe mentorim t\u00eb avancuar profesional p\u00ebr t\u00eb rinjt\u00eb entuziast\u00eb n\u00eb shkatht\u00ebsi digjitale nga Prishtina dhe Mitrovica, duke ngritur kapacitetet e tyre profesionale p\u00ebr pun\u00ebsim, zhvillim karriere, themelim biznesesh dhe rrjet\u00ebzim nd\u00ebrkomb\u00ebtar. P\u00ebrmes k\u00ebtij projekti,&hellip; Continue reading Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases","og_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/","og_site_name":"Prishtina REA","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1","article_published_time":"2024-05-16T14:40:50+00:00","article_modified_time":"2025-01-21T10:58:25+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Ftese-per-aplikim-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"root","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"root","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/"},"author":{"name":"root","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a"},"headline":"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases","datePublished":"2024-05-16T14:40:50+00:00","dateModified":"2025-01-21T10:58:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/"},"wordCount":520,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Ftese-per-aplikim-1.jpg","inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/","name":"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases - Prishtina REA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Ftese-per-aplikim-1.jpg","datePublished":"2024-05-16T14:40:50+00:00","dateModified":"2025-01-21T10:58:25+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#primaryimage","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Ftese-per-aplikim-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Ftese-per-aplikim-1.jpg","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-aftesim-profesional-ne-c-programming-with-sql-databases\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/prishtina-rea.net\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr aftesim profesional n\u00eb C# Programming with SQL Databases"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","name":"Prishtina REA","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization","name":"Prishtina REA","alternateName":"REA","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","width":322,"height":137,"caption":"Prishtina REA"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a","name":"root","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","caption":"root"},"sameAs":["https:\/\/dev.prishtina-rea.net"],"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4696","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4696"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4696\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4779"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4696"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4696"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4696"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}