{"id":8236,"date":"2024-10-07T14:40:40","date_gmt":"2024-10-07T14:40:40","guid":{"rendered":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?p=8236"},"modified":"2025-01-21T08:52:30","modified_gmt":"2025-01-21T08:52:30","slug":"thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/","title":{"rendered":"THIRRJE P\u00cbR APLIKIM-Prishtina REA ju fton t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb puntorin\u00eb profesionale p\u00ebr produkt dizajn me fokus n\u00eb rijet\u00ebsimin e artizanateve tradicionale."},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"8236\" class=\"elementor elementor-8236\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f939924 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f939924\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c2a448b\" data-id=\"c2a448b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ce9c4d2\" data-id=\"ce9c4d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ac6687f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ac6687f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1942\" height=\"1097\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-8238\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n.jpg 1942w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n-300x169.jpg 300w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n-1024x578.jpg 1024w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n-768x434.jpg 768w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n-1536x868.jpg 1536w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n-1568x886.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 1942px) 100vw, 1942px\" style=\"width:100%;height:56.49%;max-width:1942px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ca30a92\" data-id=\"ca30a92\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a68a081 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a68a081\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-72bf426\" data-id=\"72bf426\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-921b2d2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"921b2d2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Prishtina REA ju fton t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb puntorin\u00eb profesionale p\u00ebr produkt dizajn me fokus n\u00eb rijet\u00ebsimin e artizanateve tradicionale.<br class=\"html-br\" \/><br class=\"html-br\" \/><span class=\"html-span xexx8yu x4uap5 x18d9i69 xkhd6sd x1hl2dhg x16tdsg8 x1vvkbs x3nfvp2 x1j61x8r x1fcty0u xdj266r xat24cr xgzva0m xhhsvwb xxymvpz xlup9mm x1kky2od\"><img decoding=\"async\" class=\"xz74otr\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t72\/1\/16\/1f538.png\" alt=\"\ud83d\udd38\" width=\"16\" height=\"16\" \/><\/span>Projekti:<br class=\"html-br\" \/>Rijet\u00ebsimi artizanal i keramik\u00ebs, argjil\u00ebs dhe drurit \u2013 nj\u00eb vler\u00eb e trash\u00ebgimis\u00eb kulturore jo-materiale.<br class=\"html-br\" \/>\u200b<br class=\"html-br\" \/><span class=\"html-span xexx8yu x4uap5 x18d9i69 xkhd6sd x1hl2dhg x16tdsg8 x1vvkbs x3nfvp2 x1j61x8r x1fcty0u xdj266r xat24cr xgzva0m xhhsvwb xxymvpz xlup9mm x1kky2od\"><img decoding=\"async\" class=\"xz74otr\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t72\/1\/16\/1f538.png\" alt=\"\ud83d\udd38\" width=\"16\" height=\"16\" \/><\/span>Q\u00ebllimi i Projektit:<br class=\"html-br\" \/>Promovimi i artizanateve tona tradicionale dhe rijet\u00ebsimi i tyre p\u00ebrmes kreativitetit. Ky projekt synon t\u00eb nxis\u00eb vet\u00ebpun\u00ebsimin, zhvillimin e produkteve dhe sh\u00ebrbimeve t\u00eb reja, si dhe t\u00eb mb\u00ebshtes\u00eb promovimin e trash\u00ebgimis\u00eb kulturore n\u00eb nivel nd\u00ebrkomb\u00ebtar, n\u00eb p\u00ebrputhje me objektivat e UNESCO-s.<br class=\"html-br\" \/><br class=\"html-br\" \/><span class=\"html-span xexx8yu x4uap5 x18d9i69 xkhd6sd x1hl2dhg x16tdsg8 x1vvkbs x3nfvp2 x1j61x8r x1fcty0u xdj266r xat24cr xgzva0m xhhsvwb xxymvpz xlup9mm x1kky2od\"><img decoding=\"async\" class=\"xz74otr\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t72\/1\/16\/1f538.png\" alt=\"\ud83d\udd38\" width=\"16\" height=\"16\" \/><\/span>Koh\u00ebzgjatja:<br class=\"html-br\" \/>5 dit\u00eb (2 dit\u00eb teori dhe 3 dit\u00eb praktik\u00eb).<br class=\"html-br\" \/><br class=\"html-br\" \/><span class=\"html-span xexx8yu x4uap5 x18d9i69 xkhd6sd x1hl2dhg x16tdsg8 x1vvkbs x3nfvp2 x1j61x8r x1fcty0u xdj266r xat24cr xgzva0m xhhsvwb xxymvpz xlup9mm x1kky2od\"><img decoding=\"async\" class=\"xz74otr\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t72\/1\/16\/1f538.png\" alt=\"\ud83d\udd38\" width=\"16\" height=\"16\" \/><\/span>Kush mund t\u00eb aplikoj\u00eb:<br class=\"html-br\" \/>Artist\u00eb t\u00eb rinj, zejtar\u00eb, student\u00eb t\u00eb arteve, entuziast\u00eb t\u00eb trash\u00ebgimis\u00eb kulturore jo-materiale, si dhe p\u00ebrfaq\u00ebsues nga institucione kulturore, muze, biblioteka, OJQ-ra dhe aktor\u00eb t\u00eb sektorit turistik.<br class=\"html-br\" \/><br class=\"html-br\" \/><span class=\"html-span xexx8yu x4uap5 x18d9i69 xkhd6sd x1hl2dhg x16tdsg8 x1vvkbs x3nfvp2 x1j61x8r x1fcty0u xdj266r xat24cr xgzva0m xhhsvwb xxymvpz xlup9mm x1kky2od\"><img decoding=\"async\" class=\"xz74otr\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t7e\/1\/16\/1f4c5.png\" alt=\"\ud83d\udcc5\" width=\"16\" height=\"16\" \/><\/span>\u00a0Afati i fundit p\u00ebr aplikim: 13 tetor 2024<br class=\"html-br\" \/><span class=\"html-span xexx8yu x4uap5 x18d9i69 xkhd6sd x1hl2dhg x16tdsg8 x1vvkbs x3nfvp2 x1j61x8r x1fcty0u xdj266r xat24cr xgzva0m xhhsvwb xxymvpz xlup9mm x1kky2od\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"xz74otr\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tb3\/1\/16\/1f517.png\" alt=\"\ud83d\udd17\" width=\"16\" height=\"16\" \/><\/span>\u00a0Linku p\u00ebr aplikim:\u00a0<span class=\"html-span xdj266r x11i5rnm xat24cr x1mh8g0r xexx8yu x4uap5 x18d9i69 xkhd6sd x1hl2dhg x16tdsg8 x1vvkbs\"><a class=\"x1i10hfl xjbqb8w x1ejq31n xd10rxx x1sy0etr x17r0tee x972fbf xcfux6l x1qhh985 xm0m39n x9f619 x1ypdohk xt0psk2 xe8uvvx xdj266r x11i5rnm xat24cr x1mh8g0r xexx8yu x4uap5 x18d9i69 xkhd6sd x16tdsg8 x1hl2dhg xggy1nq x1a2a7pz x1sur9pj xkrqix3 x1fey0fg x1s688f\" tabindex=\"0\" role=\"link\" href=\"https:\/\/forms.gle\/16BbqGLuEEnzP9Cb6?fbclid=IwZXh0bgNhZW0CMTAAAR3zfkJynw76pzfyUoShVihner5TrMbroFKdWkUoHM3y9BQO_-FvxIXfUTs_aem_TtBF715s62Fzh8dbZaMtkA\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">https:\/\/forms.gle\/16BbqGLuEEnzP9Cb6<\/a><\/span><br class=\"html-br\" \/><br class=\"html-br\" \/><span class=\"html-span xexx8yu x4uap5 x18d9i69 xkhd6sd x1hl2dhg x16tdsg8 x1vvkbs x3nfvp2 x1j61x8r x1fcty0u xdj266r xat24cr xgzva0m xhhsvwb xxymvpz xlup9mm x1kky2od\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"xz74otr\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t3c\/1\/16\/1f4a1.png\" alt=\"\ud83d\udca1\" width=\"16\" height=\"16\" \/><\/span>\u00a0Mos humbisni mund\u00ebsin\u00eb p\u00ebr t\u00eb kontribuar n\u00eb ruajtjen dhe avancimin e trash\u00ebgimis\u00eb son\u00eb kulturore!<\/p><p>Apliko tani!<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":8238,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-8236","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uncategorized","entry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>THIRRJE P\u00cbR APLIKIM-Prishtina REA ju fton t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb puntorin\u00eb profesionale p\u00ebr produkt dizajn me fokus n\u00eb rijet\u00ebsimin e artizanateve tradicionale. - Prishtina REA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"THIRRJE P\u00cbR APLIKIM-Prishtina REA ju fton t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb puntorin\u00eb profesionale p\u00ebr produkt dizajn me fokus n\u00eb rijet\u00ebsimin e artizanateve tradicionale. - Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-10-07T14:40:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-21T08:52:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1942\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1097\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"root\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"root\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/\"},\"author\":{\"name\":\"root\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\"},\"headline\":\"THIRRJE P\u00cbR APLIKIM-Prishtina REA ju fton t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb puntorin\u00eb profesionale p\u00ebr produkt dizajn me fokus n\u00eb rijet\u00ebsimin e artizanateve tradicionale.\",\"datePublished\":\"2024-10-07T14:40:40+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T08:52:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/\"},\"wordCount\":25,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n.jpg\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/\",\"name\":\"THIRRJE P\u00cbR APLIKIM-Prishtina REA ju fton t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb puntorin\u00eb profesionale p\u00ebr produkt dizajn me fokus n\u00eb rijet\u00ebsimin e artizanateve tradicionale. - Prishtina REA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n.jpg\",\"datePublished\":\"2024-10-07T14:40:40+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T08:52:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n.jpg\",\"width\":1942,\"height\":1097},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"THIRRJE P\u00cbR APLIKIM-Prishtina REA ju fton t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb puntorin\u00eb profesionale p\u00ebr produkt dizajn me fokus n\u00eb rijet\u00ebsimin e artizanateve tradicionale.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"alternateName\":\"REA\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"width\":322,\"height\":137,\"caption\":\"Prishtina REA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\",\"name\":\"root\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"root\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/dev.prishtina-rea.net\"],\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"THIRRJE P\u00cbR APLIKIM-Prishtina REA ju fton t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb puntorin\u00eb profesionale p\u00ebr produkt dizajn me fokus n\u00eb rijet\u00ebsimin e artizanateve tradicionale. - Prishtina REA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"THIRRJE P\u00cbR APLIKIM-Prishtina REA ju fton t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb puntorin\u00eb profesionale p\u00ebr produkt dizajn me fokus n\u00eb rijet\u00ebsimin e artizanateve tradicionale. - Prishtina REA","og_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/","og_site_name":"Prishtina REA","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1","article_published_time":"2024-10-07T14:40:40+00:00","article_modified_time":"2025-01-21T08:52:30+00:00","og_image":[{"width":1942,"height":1097,"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"root","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"root","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/"},"author":{"name":"root","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a"},"headline":"THIRRJE P\u00cbR APLIKIM-Prishtina REA ju fton t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb puntorin\u00eb profesionale p\u00ebr produkt dizajn me fokus n\u00eb rijet\u00ebsimin e artizanateve tradicionale.","datePublished":"2024-10-07T14:40:40+00:00","dateModified":"2025-01-21T08:52:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/"},"wordCount":25,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n.jpg","inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/","name":"THIRRJE P\u00cbR APLIKIM-Prishtina REA ju fton t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb puntorin\u00eb profesionale p\u00ebr produkt dizajn me fokus n\u00eb rijet\u00ebsimin e artizanateve tradicionale. - Prishtina REA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n.jpg","datePublished":"2024-10-07T14:40:40+00:00","dateModified":"2025-01-21T08:52:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#primaryimage","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/461935167_1091047343027036_7187981886334002805_n.jpg","width":1942,"height":1097},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/thirrje-per-aplikim-prishtina-rea-ju-fton-te-merrni-pjese-ne-puntorine-profesionale-per-produkt-dizajn-me-fokus-ne-rijetesimin-e-artizanateve-tradicionale\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/prishtina-rea.net\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"THIRRJE P\u00cbR APLIKIM-Prishtina REA ju fton t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb puntorin\u00eb profesionale p\u00ebr produkt dizajn me fokus n\u00eb rijet\u00ebsimin e artizanateve tradicionale."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","name":"Prishtina REA","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization","name":"Prishtina REA","alternateName":"REA","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","width":322,"height":137,"caption":"Prishtina REA"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a","name":"root","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","caption":"root"},"sameAs":["https:\/\/dev.prishtina-rea.net"],"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8236","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8236"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8236\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8238"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8236"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8236"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8236"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}