{"id":8303,"date":"2024-10-17T12:30:37","date_gmt":"2024-10-17T12:30:37","guid":{"rendered":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?p=8303"},"modified":"2025-01-20T15:16:13","modified_gmt":"2025-01-20T15:16:13","slug":"lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/","title":{"rendered":"Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d."},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"8303\" class=\"elementor elementor-8303\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-eec3d18 elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"eec3d18\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3ab339b\" data-id=\"3ab339b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0965fb3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0965fb3\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bfc0503\" data-id=\"bfc0503\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51efd7c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"51efd7c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div><p class=\"x_748829617yiv2931866010x_1385380359s3\"><span class=\"x_748829617yiv2931866010x_1385380359bumpedfont15\">Ministria e Arsimit, Shkenc\u00ebs, Teknologjis\u00eb dhe Inovacionit konkretisht Qendra p\u00ebr Profesione t\u00eb Rregulluara, p\u00ebrkrahur nga projekti \u201cMb\u00ebshtetja p\u00ebr Njohjen e Kualifikimeve Profesionale\u201d financuar nga BE, dhe n\u00eb bashk\u00ebpunim t\u00eb ngusht\u00eb me partner\u00eb\u00a0tjer\u00eb relevant\u00a0e\u00a0hap\u00ebn fushat\u00ebn tri-javore \u201cNjohja e Kualifikimeve \u00a0Profesionale\u201d.<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p class=\"x_748829617yiv2931866010x_1385380359s3\"><span class=\"x_748829617yiv2931866010x_1385380359bumpedfont15\">N\u00eb hapje, ministria\u00a0e MASHTI-t,\u00a0Arb\u00ebrie Nagavci,\u00a0dhe z\u00ebvend\u00ebsshefja e Zyr\u00ebs s\u00eb Bashkimit Evropian n\u00eb Kosov\u00eb, Eva Palatova mbajt\u00ebn fjal\u00eb rasti, duke folur p\u00ebr procesin \u00a0e njohjes s\u00eb kualifikimeve profesionale, dhe r\u00ebnd\u00ebsin\u00eb e ngritjes s\u00eb vet\u00ebdijes dhe informimit t\u00eb qytetar\u00ebve rreth k\u00ebsaj fushe, sikurse edhe benefitetet p\u00ebr qytetar\u00ebt e Kosov\u00ebs, p\u00ebr mund\u00ebsin\u00eb e mobilitetit profesional, si n\u00eb tregun rajonal apo edhe at\u00eb t\u00eb BE-s\u00eb, pas an\u00ebtar\u00ebsimit t\u00eb vendit ton\u00eb\u00a0n\u00eb\u00a0BE.<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p class=\"x_748829617yiv2931866010x_1385380359s3\"><span class=\"x_748829617yiv2931866010x_1385380359bumpedfont15\">Njohja e Kualifikimeve Profesionale, nd\u00ebrlidhet ngusht\u00eb, p\u00ebrve\u00e7 mb\u00ebshtetjes s\u00eb BE-s\u00eb\u00a0me asistenc\u00eb teknike, edhe me Marr\u00ebveshjen e Stabilizim-Asociimit, me Procesin e Berlinit dhe CEFTA.<\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p class=\"x_748829617yiv2931866010x_1385380359s3\"><span class=\"x_748829617yiv2931866010x_1385380359bumpedfont15\">Fushata do t\u00eb organizohet\u00a0n\u00ebp\u00ebrmjet\u00a0pjes\u00ebmarrjes n\u00eb media, rrjeteve sociale\u00a0dhe materialeve tjera t\u00eb printuara.<\/span><\/p><\/div><div>\u00a0<\/div>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4a7d9cd elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4a7d9cd\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f7e092c\" data-id=\"f7e092c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-60cd1bb elementor-arrows-position-inside elementor-pagination-position-outside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"60cd1bb\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;3&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;both&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" role=\"region\" aria-roledescription=\"carousel\" aria-label=\"Image Carousel\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03513-scaled.jpg\" alt=\"DSC03513\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03248-scaled.jpg\" alt=\"DSC03248\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03200-scaled.jpg\" alt=\"DSC03200\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"4 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03216-scaled.jpg\" alt=\"DSC03216\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"5 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03192-scaled.jpg\" alt=\"DSC03192\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"6 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03496-scaled.jpg\" alt=\"DSC03496\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"7 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03490-scaled.jpg\" alt=\"DSC03490\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"8 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03488-scaled.jpg\" alt=\"DSC03488\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"9 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03298-1-scaled.jpg\" alt=\"DSC03298\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"10 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03196-scaled.jpg\" alt=\"DSC03196\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"11 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03474-scaled.jpg\" alt=\"DSC03474\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"12 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03471-scaled.jpg\" alt=\"DSC03471\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"13 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03458-scaled.jpg\" alt=\"DSC03458\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"14 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03442-scaled.jpg\" alt=\"DSC03442\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"15 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03189-scaled.jpg\" alt=\"DSC03189\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"16 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03433-scaled.jpg\" alt=\"DSC03433\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"17 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03429-scaled.jpg\" alt=\"DSC03429\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"18 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03425-scaled.jpg\" alt=\"DSC03425\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"19 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03424-scaled.jpg\" alt=\"DSC03424\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"20 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03404-scaled.jpg\" alt=\"DSC03404\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"21 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03387-scaled.jpg\" alt=\"DSC03387\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"22 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03374-scaled.jpg\" alt=\"DSC03374\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"23 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03354-scaled.jpg\" alt=\"DSC03354\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"24 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03345-scaled.jpg\" alt=\"DSC03345\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"25 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03328-scaled.jpg\" alt=\"DSC03328\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"26 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03316-scaled.jpg\" alt=\"DSC03316\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"27 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03308-scaled.jpg\" alt=\"DSC03308\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"28 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03298-scaled.jpg\" alt=\"DSC03298\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"29 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03282-scaled.jpg\" alt=\"DSC03282\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"30 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03277-scaled.jpg\" alt=\"DSC03277\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"31 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03275-scaled.jpg\" alt=\"DSC03275\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"32 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03271-scaled.jpg\" alt=\"DSC03271\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"33 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03266-scaled.jpg\" alt=\"DSC03266\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"34 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03255-scaled.jpg\" alt=\"DSC03255\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"35 of 35\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03249-scaled.jpg\" alt=\"DSC03249\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-left\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-pagination\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ministria e Arsimit, Shkenc\u00ebs, Teknologjis\u00eb dhe Inovacionit konkretisht Qendra p\u00ebr Profesione t\u00eb Rregulluara, p\u00ebrkrahur nga projekti \u201cMb\u00ebshtetja p\u00ebr Njohjen e Kualifikimeve Profesionale\u201d financuar nga BE, dhe n\u00eb bashk\u00ebpunim t\u00eb ngusht\u00eb me partner\u00eb\u00a0tjer\u00eb relevant\u00a0e\u00a0hap\u00ebn fushat\u00ebn tri-javore \u201cNjohja e Kualifikimeve \u00a0Profesionale\u201d. \u00a0 N\u00eb hapje, ministria\u00a0e MASHTI-t,\u00a0Arb\u00ebrie Nagavci,\u00a0dhe z\u00ebvend\u00ebsshefja e Zyr\u00ebs s\u00eb Bashkimit Evropian n\u00eb Kosov\u00eb, Eva Palatova&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/\">Continue reading <span class=\"screen-reader-text\">Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d.<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":8272,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-8303","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uncategorized","entry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d. - Prishtina REA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d. - Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ministria e Arsimit, Shkenc\u00ebs, Teknologjis\u00eb dhe Inovacionit konkretisht Qendra p\u00ebr Profesione t\u00eb Rregulluara, p\u00ebrkrahur nga projekti \u201cMb\u00ebshtetja p\u00ebr Njohjen e Kualifikimeve Profesionale\u201d financuar nga BE, dhe n\u00eb bashk\u00ebpunim t\u00eb ngusht\u00eb me partner\u00eb\u00a0tjer\u00eb relevant\u00a0e\u00a0hap\u00ebn fushat\u00ebn tri-javore \u201cNjohja e Kualifikimeve \u00a0Profesionale\u201d. \u00a0 N\u00eb hapje, ministria\u00a0e MASHTI-t,\u00a0Arb\u00ebrie Nagavci,\u00a0dhe z\u00ebvend\u00ebsshefja e Zyr\u00ebs s\u00eb Bashkimit Evropian n\u00eb Kosov\u00eb, Eva Palatova&hellip; Continue reading Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-10-17T12:30:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-20T15:16:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03298-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1708\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"root\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"root\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"8 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/\"},\"author\":{\"name\":\"root\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\"},\"headline\":\"Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d.\",\"datePublished\":\"2024-10-17T12:30:37+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-20T15:16:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/\"},\"wordCount\":191,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03298-1-scaled.jpg\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/\",\"name\":\"Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d. - Prishtina REA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03298-1-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2024-10-17T12:30:37+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-20T15:16:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03298-1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03298-1-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1708},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"alternateName\":\"REA\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"width\":322,\"height\":137,\"caption\":\"Prishtina REA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\",\"name\":\"root\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"root\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/dev.prishtina-rea.net\"],\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d. - Prishtina REA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d. - Prishtina REA","og_description":"Ministria e Arsimit, Shkenc\u00ebs, Teknologjis\u00eb dhe Inovacionit konkretisht Qendra p\u00ebr Profesione t\u00eb Rregulluara, p\u00ebrkrahur nga projekti \u201cMb\u00ebshtetja p\u00ebr Njohjen e Kualifikimeve Profesionale\u201d financuar nga BE, dhe n\u00eb bashk\u00ebpunim t\u00eb ngusht\u00eb me partner\u00eb\u00a0tjer\u00eb relevant\u00a0e\u00a0hap\u00ebn fushat\u00ebn tri-javore \u201cNjohja e Kualifikimeve \u00a0Profesionale\u201d. \u00a0 N\u00eb hapje, ministria\u00a0e MASHTI-t,\u00a0Arb\u00ebrie Nagavci,\u00a0dhe z\u00ebvend\u00ebsshefja e Zyr\u00ebs s\u00eb Bashkimit Evropian n\u00eb Kosov\u00eb, Eva Palatova&hellip; Continue reading Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d.","og_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/","og_site_name":"Prishtina REA","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1","article_published_time":"2024-10-17T12:30:37+00:00","article_modified_time":"2025-01-20T15:16:13+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1708,"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03298-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"root","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"root","Est. reading time":"8 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/"},"author":{"name":"root","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a"},"headline":"Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d.","datePublished":"2024-10-17T12:30:37+00:00","dateModified":"2025-01-20T15:16:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/"},"wordCount":191,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03298-1-scaled.jpg","inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/","name":"Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d. - Prishtina REA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03298-1-scaled.jpg","datePublished":"2024-10-17T12:30:37+00:00","dateModified":"2025-01-20T15:16:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#primaryimage","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03298-1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/DSC03298-1-scaled.jpg","width":2560,"height":1708},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/lansohet-fushata-njohja-e-kualifikimeve-profesionale-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/prishtina-rea.net\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lansohet fushata\u00a0\u201cNjohja e Kualifikimeve Profesionale\u201d."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","name":"Prishtina REA","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization","name":"Prishtina REA","alternateName":"REA","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","width":322,"height":137,"caption":"Prishtina REA"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a","name":"root","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","caption":"root"},"sameAs":["https:\/\/dev.prishtina-rea.net"],"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8303","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8303"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8303\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8272"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8303"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8303"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8303"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}