{"id":8613,"date":"2024-12-24T14:39:37","date_gmt":"2024-12-24T14:39:37","guid":{"rendered":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?p=8613"},"modified":"2025-01-20T12:20:27","modified_gmt":"2025-01-20T12:20:27","slug":"ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/","title":{"rendered":"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure)"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"8613\" class=\"elementor elementor-8613\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9f48e16 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9f48e16\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6186e91\" data-id=\"6186e91\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6a35a0 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"b6a35a0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1521\" height=\"634\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b13.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-8648\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b13.jpg 1521w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b13-300x125.jpg 300w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b13-1024x427.jpg 1024w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b13-768x320.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1521px) 100vw, 1521px\" style=\"width:100%;height:41.68%;max-width:1521px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2aea14c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2aea14c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0565f02\" data-id=\"0565f02\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5f6202e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5f6202e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Cloud Computing (with Microsoft Azure) po b\u00ebhet gjithnj\u00eb e m\u00eb i r\u00ebnd\u00ebsish\u00ebm jo vet\u00ebm p\u00ebr zhvilluesit e softuer\u00ebve, por edhe n\u00eb fush\u00ebn e analiz\u00ebs s\u00eb t\u00eb dh\u00ebnave. Cloud Computing (with Microsoft Azure) e b\u00ebn zgjerimin e fuqis\u00eb kompjuterike dhe implementimin e zgjidhjeve t\u00eb t\u00eb dh\u00ebnave shum\u00eb m\u00eb t\u00eb leht\u00eb dhe, p\u00ebr k\u00ebt\u00eb arsye, \u00ebsht\u00eb i dobish\u00ebm p\u00ebr shkenc\u00ebtar\u00ebt e t\u00eb dh\u00ebnave q\u00eb po shqyrtojn\u00eb grupe t\u00eb m\u00ebdha t\u00eb dh\u00ebnash. Kjo nism\u00eb ofron nj\u00eb mund\u00ebsi reale p\u00ebr t\u00eb rinj\u00eb e t\u00eb reja nga regjioni i Mitrovic\u00ebs dhe\u00a0 Prishtin\u00ebs, duke ju ofruar nj\u00eb trajnim e mentorim profesional n\u00eb k\u00ebt\u00eb modul, si nj\u00eb nga k\u00ebrkesat n\u00eb rritje edhe t\u00eb tregut t\u00eb pun\u00ebs poashtu.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9f4d219 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9f4d219\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-73ed8bc\" data-id=\"73ed8bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-64ba011 elementor-position-left elementor-view-default elementor-mobile-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"64ba011\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-icon\">\n\t\t\t\t<span  class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"material-icons md-people_alt\" data-md-icon=\"people_alt\"><\/i>\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tKandidat\u00ebt duhet t\u00eb jen\u00eb t\u00eb rinj\u00eb dhe t\u00eb reja nga regjioni i Mitrovic\u00ebs dhe Prishtin\u00ebs\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fc3495d elementor-position-left elementor-view-default elementor-mobile-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"fc3495d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-icon\">\n\t\t\t\t<span  class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"material-icons md-developer_board\" data-md-icon=\"developer_board\"><\/i>\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tKandidat\u00ebt duhet t\u00eb shprehin nj\u00eb interes dedikues p\u00ebr fush\u00ebn e teknologjis\u00eb informative dhe nj\u00eb motivim t\u00eb lart\u00eb p\u00ebr t\u00eb m\u00ebsuar dhe zhvilluar aft\u00ebsit\u00eb e tyre n\u00eb Cloud Computing (with Microsoft Azure)\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a4ca319 elementor-position-left elementor-view-default elementor-mobile-position-top elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"a4ca319\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-icon\">\n\t\t\t\t<span  class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"material-icons md-calendar_month\" data-md-icon=\"calendar_month\"><\/i>\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tDuhet t\u00eb jeni t\u00eb gatsh\u00ebm t\u00eb merrni pjes\u00eb n\u00eb trajnimin q\u00eb zgjat 3 muaj, me nj\u00eb total prej 160 or\u00ebsh (p\u00ebrfshir\u00eb teori dhe praktik\u00eb). Pjes\u00ebmarrja e rregullt dhe aktive n\u00eb t\u00eb gjitha sesionet e trajnimit \u00ebsht\u00eb e domosdoshme p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrfunduar me sukses programin.\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-97d5dcb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"97d5dcb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7c6ecf5\" data-id=\"7c6ecf5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5deaf16 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5deaf16\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Afati i Aplikimit:<\/strong><\/p><p>Afati i aplikimit p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure) \u00ebsht\u00eb data <span style=\"color: #ff0000;\"><strong>31.12.2024, <\/strong><span style=\"color: #ffffff;\">duke klikuar ne butonin me poshte\u00a0<\/span><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c2d005c elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"c2d005c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/forma-e-aplikimit-cloud-computing-with-microsoft-azure\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Apliko Tani<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-89b7862 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"89b7862\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Ju lutemi, sigurohuni q\u00eb t\u00eb aplikoni para k\u00ebsaj date p\u00ebr t\u00eb qen\u00eb n\u00eb koh\u00ebn e duhur p\u00ebr vler\u00ebsimin dhe p\u00ebrzgjedhjen e aplikant\u00ebve. Prandaj, ju inkurajojm\u00eb t\u00eb aplikoni sa m\u00eb shpejt p\u00ebr k\u00ebt\u00eb mund\u00ebsi dhe p\u00ebr t\u00eb qen\u00eb pjes\u00eb e k\u00ebtij programi t\u00eb r\u00ebnd\u00ebsish\u00ebm.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Bashkohu me ne p\u00ebr t\u00eb zhvilluar aft\u00ebsit\u00eb tuaja n\u00eb <strong>Cloud Computing (with Microsoft Azure)<\/strong> dhe p\u00ebr t\u00eb nd\u00ebrtuar nj\u00eb karrier\u00eb t\u00eb suksesshme n\u00eb k\u00ebt\u00eb fush\u00eb inovative.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cloud Computing (with Microsoft Azure) po b\u00ebhet gjithnj\u00eb e m\u00eb i r\u00ebnd\u00ebsish\u00ebm jo vet\u00ebm p\u00ebr zhvilluesit e softuer\u00ebve, por edhe n\u00eb fush\u00ebn e analiz\u00ebs s\u00eb t\u00eb dh\u00ebnave. Cloud Computing (with Microsoft Azure) e b\u00ebn zgjerimin e fuqis\u00eb kompjuterike dhe implementimin e zgjidhjeve t\u00eb t\u00eb dh\u00ebnave shum\u00eb m\u00eb t\u00eb leht\u00eb dhe, p\u00ebr k\u00ebt\u00eb arsye, \u00ebsht\u00eb i&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/\">Continue reading <span class=\"screen-reader-text\">Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure)<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":8647,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-8613","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uncategorized","entry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure) - Prishtina REA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure) - Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Cloud Computing (with Microsoft Azure) po b\u00ebhet gjithnj\u00eb e m\u00eb i r\u00ebnd\u00ebsish\u00ebm jo vet\u00ebm p\u00ebr zhvilluesit e softuer\u00ebve, por edhe n\u00eb fush\u00ebn e analiz\u00ebs s\u00eb t\u00eb dh\u00ebnave. Cloud Computing (with Microsoft Azure) e b\u00ebn zgjerimin e fuqis\u00eb kompjuterike dhe implementimin e zgjidhjeve t\u00eb t\u00eb dh\u00ebnave shum\u00eb m\u00eb t\u00eb leht\u00eb dhe, p\u00ebr k\u00ebt\u00eb arsye, \u00ebsht\u00eb i&hellip; Continue reading Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure)\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-12-24T14:39:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-20T12:20:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b11.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"root\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"root\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/\"},\"author\":{\"name\":\"root\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\"},\"headline\":\"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure)\",\"datePublished\":\"2024-12-24T14:39:37+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-20T12:20:27+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/\"},\"wordCount\":364,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b11.jpg\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/\",\"name\":\"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure) - Prishtina REA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b11.jpg\",\"datePublished\":\"2024-12-24T14:39:37+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-20T12:20:27+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b11.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b11.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1440},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"alternateName\":\"REA\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"width\":322,\"height\":137,\"caption\":\"Prishtina REA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\",\"name\":\"root\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"root\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/dev.prishtina-rea.net\"],\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure) - Prishtina REA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure) - Prishtina REA","og_description":"Cloud Computing (with Microsoft Azure) po b\u00ebhet gjithnj\u00eb e m\u00eb i r\u00ebnd\u00ebsish\u00ebm jo vet\u00ebm p\u00ebr zhvilluesit e softuer\u00ebve, por edhe n\u00eb fush\u00ebn e analiz\u00ebs s\u00eb t\u00eb dh\u00ebnave. Cloud Computing (with Microsoft Azure) e b\u00ebn zgjerimin e fuqis\u00eb kompjuterike dhe implementimin e zgjidhjeve t\u00eb t\u00eb dh\u00ebnave shum\u00eb m\u00eb t\u00eb leht\u00eb dhe, p\u00ebr k\u00ebt\u00eb arsye, \u00ebsht\u00eb i&hellip; Continue reading Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure)","og_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/","og_site_name":"Prishtina REA","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1","article_published_time":"2024-12-24T14:39:37+00:00","article_modified_time":"2025-01-20T12:20:27+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1440,"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b11.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"root","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"root","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/"},"author":{"name":"root","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a"},"headline":"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure)","datePublished":"2024-12-24T14:39:37+00:00","dateModified":"2025-01-20T12:20:27+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/"},"wordCount":364,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b11.jpg","inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/","name":"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure) - Prishtina REA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b11.jpg","datePublished":"2024-12-24T14:39:37+00:00","dateModified":"2025-01-20T12:20:27+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#primaryimage","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b11.jpg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/b11.jpg","width":2560,"height":1440},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/ftese-per-aplikim-per-cloud-computing-with-microsoft-azure\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/prishtina-rea.net\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ftes\u00eb p\u00ebr aplikim p\u00ebr Cloud Computing (with Microsoft Azure)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","name":"Prishtina REA","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization","name":"Prishtina REA","alternateName":"REA","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","width":322,"height":137,"caption":"Prishtina REA"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a","name":"root","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","caption":"root"},"sameAs":["https:\/\/dev.prishtina-rea.net"],"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8613","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8613"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8613\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8647"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8613"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8613"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8613"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}