{"id":8846,"date":"2025-01-08T23:51:44","date_gmt":"2025-01-08T23:51:44","guid":{"rendered":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?p=8846"},"modified":"2025-01-21T09:10:44","modified_gmt":"2025-01-21T09:10:44","slug":"prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/","title":{"rendered":"Prishtina REA me Mark\u00eb dhe Logo t\u00eb Mbrojtur!\u00a0"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"8846\" class=\"elementor elementor-8846\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-495c5d3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"495c5d3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-top-column elementor-element elementor-element-dd7f639\" data-id=\"dd7f639\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c92e365\" data-id=\"c92e365\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5326fc7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5326fc7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1920\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-8848\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2.jpg 1920w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2-300x169.jpg 300w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2-768x432.jpg 768w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2-1568x882.jpg 1568w\" sizes=\"(max-width: 1920px) 100vw, 1920px\" style=\"width:100%;height:56.25%;max-width:1920px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-16 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0ea19f4\" data-id=\"0ea19f4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-eb72dc9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"eb72dc9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d681b58\" data-id=\"d681b58\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc471cc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dc471cc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Prishtina REA, e angazhuar p\u00ebr t\u00eb ofruar sh\u00ebrbime t\u00eb nivelit t\u00eb lart\u00eb dhe p\u00ebr t\u00eb mb\u00ebshtetur zhvillimin e q\u00ebndruesh\u00ebm ekonomik, \u00ebsht\u00eb krenare t\u00eb njoftoj\u00eb se marka dhe logoja jon\u00eb tani jan\u00eb zyrtarisht t\u00eb mbrojtura.<\/p><p>\u00a0<\/p><div>\u2705\u00a0<b>\u00c7far\u00eb do t\u00eb thot\u00eb kjo p\u00ebr ne?<\/b><\/div><div>Mbrojtja e mark\u00ebs dhe logos siguron identitetin ton\u00eb unik dhe p\u00ebrforcon reputacionin ton\u00eb si nj\u00eb partner i besuesh\u00ebm p\u00ebr nd\u00ebrmarrjet dhe projektet q\u00eb mb\u00ebshtesim.<\/div><div>\u00a0<\/div><div>\u2705\u00a0<b>\u00c7far\u00eb do t\u00eb thot\u00eb kjo p\u00ebr ju?<\/b><\/div><div>Partner\u00ebt, klient\u00ebt dhe t\u00eb gjitha pal\u00ebt e interesuara mund t\u00eb ken\u00eb besim t\u00eb plot\u00eb n\u00eb integritetin dhe profesionalizmin q\u00eb Prishtina REA p\u00ebrfaq\u00ebson.<\/div><div>\u00a0<\/div><p>\ud83d\udd17 Na ndiqni p\u00ebr m\u00eb shum\u00eb lajme dhe informacione mbi projektet dhe iniciativat tona t\u00eb ardhshme!<\/p><p>\u00a0<\/p><p>#PrishtinaREA #MarkeERegjistruar #ZhvillimEkonomik #Besueshmeri<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prishtina REA, e angazhuar p\u00ebr t\u00eb ofruar sh\u00ebrbime t\u00eb nivelit t\u00eb lart\u00eb dhe p\u00ebr t\u00eb<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":8848,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-8846","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uncategorized","entry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Prishtina REA me Mark\u00eb dhe Logo t\u00eb Mbrojtur!\u00a0 - Prishtina REA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Prishtina REA me Mark\u00eb dhe Logo t\u00eb Mbrojtur!\u00a0 - Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prishtina REA, e angazhuar p\u00ebr t\u00eb ofruar sh\u00ebrbime t\u00eb nivelit t\u00eb lart\u00eb dhe p\u00ebr t\u00eb\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-01-08T23:51:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-21T09:10:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"root\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"root\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/\"},\"author\":{\"name\":\"root\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\"},\"headline\":\"Prishtina REA me Mark\u00eb dhe Logo t\u00eb Mbrojtur!\u00a0\",\"datePublished\":\"2025-01-08T23:51:44+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T09:10:44+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/\"},\"wordCount\":8,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2.jpg\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/\",\"name\":\"Prishtina REA me Mark\u00eb dhe Logo t\u00eb Mbrojtur!\u00a0 - Prishtina REA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2.jpg\",\"datePublished\":\"2025-01-08T23:51:44+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-21T09:10:44+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Prishtina REA me Mark\u00eb dhe Logo t\u00eb Mbrojtur!\u00a0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"alternateName\":\"REA\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"width\":322,\"height\":137,\"caption\":\"Prishtina REA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\",\"name\":\"root\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"root\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/dev.prishtina-rea.net\"],\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Prishtina REA me Mark\u00eb dhe Logo t\u00eb Mbrojtur!\u00a0 - Prishtina REA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Prishtina REA me Mark\u00eb dhe Logo t\u00eb Mbrojtur!\u00a0 - Prishtina REA","og_description":"Prishtina REA, e angazhuar p\u00ebr t\u00eb ofruar sh\u00ebrbime t\u00eb nivelit t\u00eb lart\u00eb dhe p\u00ebr t\u00eb","og_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/","og_site_name":"Prishtina REA","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1","article_published_time":"2025-01-08T23:51:44+00:00","article_modified_time":"2025-01-21T09:10:44+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"root","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"root","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/"},"author":{"name":"root","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a"},"headline":"Prishtina REA me Mark\u00eb dhe Logo t\u00eb Mbrojtur!\u00a0","datePublished":"2025-01-08T23:51:44+00:00","dateModified":"2025-01-21T09:10:44+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/"},"wordCount":8,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2.jpg","inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/","name":"Prishtina REA me Mark\u00eb dhe Logo t\u00eb Mbrojtur!\u00a0 - Prishtina REA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2.jpg","datePublished":"2025-01-08T23:51:44+00:00","dateModified":"2025-01-21T09:10:44+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#primaryimage","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/REA-2.jpg","width":1920,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/prishtina-rea-me-marke-dhe-logo-te-mbrojtur\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/prishtina-rea.net\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Prishtina REA me Mark\u00eb dhe Logo t\u00eb Mbrojtur!\u00a0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","name":"Prishtina REA","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization","name":"Prishtina REA","alternateName":"REA","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","width":322,"height":137,"caption":"Prishtina REA"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a","name":"root","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","caption":"root"},"sameAs":["https:\/\/dev.prishtina-rea.net"],"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8846","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8846"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8846\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8848"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8846"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8846"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8846"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}