{"id":8871,"date":"2025-01-13T11:44:03","date_gmt":"2025-01-13T11:44:03","guid":{"rendered":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?p=8871"},"modified":"2025-01-20T14:51:48","modified_gmt":"2025-01-20T14:51:48","slug":"call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/","title":{"rendered":"Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"8871\" class=\"elementor elementor-8871\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-118d4d6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"118d4d6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5d90c9a\" data-id=\"5d90c9a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6b4f84f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6b4f84f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-8873\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n.jpg 1080w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-300x300.jpg 300w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-150x150.jpg 150w, https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-768x768.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" style=\"width:100%;height:100%;max-width:1080px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9712ab8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9712ab8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8c927bb\" data-id=\"8c927bb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-427c4cf elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"427c4cf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>N\u00eb kuad\u00ebr t\u00eb projektit @dc_vet.wb po pilotohet nj\u00eb modul trajnimi online mbi &#8221;Mbi Nd\u00ebrkomb\u00ebtarizimin e AFP-s\u00eb&#8221; \/ &#8220;VET going International&#8221; p\u00ebr ekipet e shkollave \/ qendrave profesionale t\u00eb Ballkanit Per\u00ebndimor p\u00ebrmbajtja e t\u00eb cil\u00ebs do t&#8217;i prezantoj\u00eb programin Erasmus 2022-2027, si t\u00eb marrin pjes\u00eb n\u00eb projekte mobiliteti, partneritetet me shkollat profesionale europiane etj. Prandaj ne do t\u00eb ftonim t\u00eb merrnin pjes\u00eb sa m\u00eb shum\u00eb m\u00ebsues t\u00eb cil\u00ebt zot\u00ebrojn\u00eb aft\u00ebsi t\u00eb gjuh\u00ebs angleze dhe q\u00eb jan\u00eb t\u00eb p\u00ebrfshir\u00eb ose do t\u00eb p\u00ebrfshihen n\u00eb hartimin e projekteve Erasmus, organizimin e mobiliteteve nga shkollat, etj.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Trajnimi do t\u00eb mbahet gjat\u00eb periudh\u00ebs Janar-Shkurt 2025, dhe nj\u00eb regjistrim paraprak kryhet n\u00eb form\u00ebn bashk\u00eblidhur.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4289dc6 elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"4289dc6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSdGIv0SRmEMcob7S3pUJpwQi1NxZ9tBtcWX-DzPTi-iwcuhEQ\/viewform?fbclid=IwY2xjawHx3FxleHRuA2FlbQIxMAABHe80xSJT4c68A_WNkIsKXdtZXP6lN1Wdcy5HTLFh9yEcS-WP-I3QwpiuLQ_aem_F1D7HF6HdVjrNA-fvZkT0A\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Apliko ketu<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-decfa06 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"decfa06\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>N\u00eb vijim do t&#8217;ju d\u00ebrgohen kredencialet.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5a77b5b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5a77b5b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-512dc1e\" data-id=\"512dc1e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-155cc28 elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"155cc28\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Udh\u00ebzues p\u00ebr krijimin e nj\u00eb projekti mobiliteti t\u00eb kombinuar: (si t\u00eb bashk\u00ebpunohet n\u00eb distanc\u00eb, etj.).<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Studime rasti dhe shembuj.<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Si t\u00eb gjenden partner\u00eb t\u00eb rinj: Rrjet\u00ebzim. K\u00ebshilla mbi agjencit\u00eb evropiane q\u00eb mund t\u00eb ndihmojn\u00eb shkollat p\u00ebr t\u00eb nd\u00ebrtuar marr\u00ebdh\u00ebnie t\u00eb reja.<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-check\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Bashk\u00ebpunimi p\u00ebrtej mobilitetit: Projektet KA2.<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>N\u00eb kuad\u00ebr t\u00eb projektit @dc_vet.wb po pilotohet nj\u00eb modul trajnimi online mbi &#8221;Mbi Nd\u00ebrkomb\u00ebtarizimin e AFP-s\u00eb&#8221; \/ &#8220;VET going International&#8221; p\u00ebr ekipet e shkollave \/ qendrave profesionale t\u00eb Ballkanit Per\u00ebndimor p\u00ebrmbajtja e t\u00eb cil\u00ebs do t&#8217;i prezantoj\u00eb programin Erasmus 2022-2027, si t\u00eb marrin pjes\u00eb n\u00eb projekte mobiliteti, partneritetet me shkollat profesionale europiane etj. Prandaj ne&hellip; <a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/\">Continue reading <span class=\"screen-reader-text\">Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":8896,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"elementor_header_footer","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-8871","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-uncategorized","entry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization - Prishtina REA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization - Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"N\u00eb kuad\u00ebr t\u00eb projektit @dc_vet.wb po pilotohet nj\u00eb modul trajnimi online mbi &#8221;Mbi Nd\u00ebrkomb\u00ebtarizimin e AFP-s\u00eb&#8221; \/ &#8220;VET going International&#8221; p\u00ebr ekipet e shkollave \/ qendrave profesionale t\u00eb Ballkanit Per\u00ebndimor p\u00ebrmbajtja e t\u00eb cil\u00ebs do t&#8217;i prezantoj\u00eb programin Erasmus 2022-2027, si t\u00eb marrin pjes\u00eb n\u00eb projekte mobiliteti, partneritetet me shkollat profesionale europiane etj. Prandaj ne&hellip; Continue reading Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Prishtina REA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-01-13T11:44:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-20T14:51:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"736\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"root\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"root\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/\"},\"author\":{\"name\":\"root\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\"},\"headline\":\"Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization\",\"datePublished\":\"2025-01-13T11:44:03+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-20T14:51:48+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/\"},\"wordCount\":203,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-1.jpg\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/\",\"name\":\"Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization - Prishtina REA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-1.jpg\",\"datePublished\":\"2025-01-13T11:44:03+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-20T14:51:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-1.jpg\",\"width\":1080,\"height\":736},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization\",\"name\":\"Prishtina REA\",\"alternateName\":\"REA\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg\",\"width\":322,\"height\":137,\"caption\":\"Prishtina REA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a\",\"name\":\"root\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"root\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/dev.prishtina-rea.net\"],\"url\":\"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization - Prishtina REA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization - Prishtina REA","og_description":"N\u00eb kuad\u00ebr t\u00eb projektit @dc_vet.wb po pilotohet nj\u00eb modul trajnimi online mbi &#8221;Mbi Nd\u00ebrkomb\u00ebtarizimin e AFP-s\u00eb&#8221; \/ &#8220;VET going International&#8221; p\u00ebr ekipet e shkollave \/ qendrave profesionale t\u00eb Ballkanit Per\u00ebndimor p\u00ebrmbajtja e t\u00eb cil\u00ebs do t&#8217;i prezantoj\u00eb programin Erasmus 2022-2027, si t\u00eb marrin pjes\u00eb n\u00eb projekte mobiliteti, partneritetet me shkollat profesionale europiane etj. Prandaj ne&hellip; Continue reading Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization","og_url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/","og_site_name":"Prishtina REA","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1","article_published_time":"2025-01-13T11:44:03+00:00","article_modified_time":"2025-01-20T14:51:48+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":736,"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"root","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"root","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/"},"author":{"name":"root","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a"},"headline":"Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization","datePublished":"2025-01-13T11:44:03+00:00","dateModified":"2025-01-20T14:51:48+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/"},"wordCount":203,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-1.jpg","inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/","name":"Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization - Prishtina REA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-1.jpg","datePublished":"2025-01-13T11:44:03+00:00","dateModified":"2025-01-20T14:51:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#primaryimage","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/472857462_1171134035018366_6437127139452234547_n-1.jpg","width":1080,"height":736},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/call-for-teachers-to-test-e-training-and-testing-of-e-learning-platform-on-internationalization\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/prishtina-rea.net\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Call for Teachers to Test\u00a0 E-Training and Testing of E-Learning Platform on Internationalization"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#website","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","name":"Prishtina REA","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/prishtina-rea.net\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#organization","name":"Prishtina REA","alternateName":"REA","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","contentUrl":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Prishtina-REA.svg","width":322,"height":137,"caption":"Prishtina REA"},"image":{"@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/PrishtinaREA1"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/b089ed38f7167d209de2b64f2979a31a","name":"root","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/prishtina-rea.net\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ff6dbe95b8806678edec3b29864791d24d6740684fe3628bb6de17b775499ece?s=96&d=mm&r=g","caption":"root"},"sameAs":["https:\/\/dev.prishtina-rea.net"],"url":"https:\/\/prishtina-rea.net\/author\/root\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8871","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8871"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8871\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8896"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8871"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8871"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/prishtina-rea.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8871"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}